今年20歲，有陰陽眼，你問我答2

琴晚有啲野做，今晚會盡量答曬

琴晚有人叫我畫天花板鬼相
我畫工唔好
但類似呢張啦

其實呢就好少會係天花板既，你都唔會無啦啦係天花板啦
某程度上呢個只係人既先入為主，以為鬼會係天花板多
不過有次都幾驚
個陣考試我特登4點起身溫書
我住26樓，屋企廚房就有個都算大既窗
溫溫下書好肚餓就去煮野食
之後無啦啦望去個窗，有個無著衫既男人背住我
伏左係個牆到，都比佢嚇左嚇

希望琴日幫手答個個巴打
都幫下手答 因為me好懶

樓主有無見過守護神
如果有，講多啲details

巴打有事想問下你
我婆婆早幾年過身
我媽媽一直都好唔開心
之後大陸既親戚問過米話婆婆想我啊媽落去陪佢
過左兩年我媽媽自殺過左身
見到你上面話自殺既人要不斷重覆自殺過程覺得好心疼
想問下有無咩方法幫到我媽媽？
我本身屋企有拜觀音地主 媽媽既神主牌就放中間 早晚上香
麻煩你幫下我

巴打希望你睇到

無
我對佢地無興趣
佢地撩我都會自己走開
而且我有符係身
好耐以前屋企講過
唔好同呢啲野有過多接觸
勸巴打唔好玩埋啲養鬼仔個啲野

無見過
但見過土地

其實鬼仔同守護靈既分別係咩

有無簡單方法容易見到鬼（短暫時間）

我都唔知點幫你好
我覺得你唔需要將件事放係心到
你諗下如果你媽知道你為左呢件事唔開心
佢都會好心痛
你有盡自己本份就夠
有啲野係命運黎
唔雖然太介懷過去發生既事

留個名先

守護靈我唔知
但鬼仔係啲好早死左既𡃁仔靈魂黎
你可以想像下寄養左個兒童係屋企咁
佢地都有感情，都想早啲做番人

過左呢件事之後我同老豆搬左
咁我媽會係舊屋定係跟住神主牌？
我實在唔知有咩方法去問識呢啲野既人
又唔知點做好...

想問下樓主/噢巴 如果鬼洩漏天機會點

我覺得呢啲睇人架咋
有啲人一世都見唔到
但你試下問下你屋企人
佢地見過你就好大機會見到

你可以去問米個啲問下
有牌有名佢應該會識去你新屋企
所以唔洗擔心

你覺得煩唔煩擾

無同過佢地溝通

以前會好驚
但大個左就無乜野
大家都係生活姐

1. 咁你屋企人有無見過
2. 普通人第一次見到應該點做

你覺得係真 定係自己schizophrenia ?

留名

岩岩過身果陣啲師傅話我媽生前做好多好事 所以佢個靈魂有丈八高（類似我唔記得）
所以行人道？
我媽生前都有信一啲叫「上司」既野
個「上司」話佢同我啊媽會再見
我都好亂唔知佢咩意思
唉

你媽唔係以自己怨念自殺，未必好似張國榮咁 loop, 俾鬼害死呢個系統真係唔知，至於係咪陪緊婆婆，未必，唔知可以幫你做 d乜，搵法科師傅幫下你。

想問下係咪歷史耐啲既building會有多啲鬼喺度?
好似啲古蹟 特別可能係以前啲軍用地 醫院咁

另外想問啲鬼點睇同性戀 會唔會特別唔中意咁

想知多啲守護神

姐係巴打你覺得我係要搵師傅幫忙？而唔係我早晚上香就可以解決既事？

晌一張相前面上香嘅功用係連接，你上香同佢講嘢，上香叫佢黎食雞等等，上香唔係解決你擔心緊嘅問題，香其實唔係要黎食。

我突然醒起果陣師傅請媽媽黎新屋果陣要擲聖杯 好似擲左3次先成功 話媽媽唔夠力

下 咁神婆之前話我比鹹濕男鬼跟
咁佢咪好高級 好撚驚
屋企出面既土地神都攔不住

其實你知唔知 schizophrenia 係乜

原本可以有陰陽眼路過留名

我信

人死如燈滅

睇先知自己戴既牌開左光未？

Details

有冇叫d鬼幫你中六合彩
最恐怖有幾恐怖

上師?密宗?

法科師傅做到

樓主睇相睇唔睇到?

係 有試過去法會

你媽走左有冇半年？
師傅有冇話媽黎左新屋？
你媽餘下陽壽未盡會去左邊？或點處理佢？

咁點解唔用返密宗儀式做往生儀式?

我媽見過佢爺，我家姐都見過
我爸就無問過佢
黑，紅，綠色走
白色就扮睇唔到

係真
我係好健康既20歲男仔

唔係隻隻香都唔食得
而家c9呀婆買個d香, 我係鬼都唔食啦
咁差

講開六合彩 我聽我媽之前講過 嗰時對面鄰居婆婆去世 之後突然報夢俾我媽 唔知點解 講咗六個數字 我媽記低咗 之後佢唔信邪 分開咗三個字咁買兩張 結果真係全中 我媽知嗰時話好唔抵 所以我係上面先問鬼洩漏天機會點

巴打上個post提過泰國佛牌係紅綠黑
咁戴佛牌既人話可以驅到鬼
其實係大鬼驅細鬼？
戴佛牌既人會唔會影響身邊啲fd？

好少去歷史耐既地方
但近郊外或者有河流既地方特別色紅色，綠色

走左兩年幾了
佢有話黎左 好似係用正反聖杯黎知道佢有無黎新屋
果陣有大陸親戚問過我媽係得40幾歲命
令到我媽果陣耿耿於懷
佢有試過自殺 果次我救到佢 果陣佢喊緊
但係果種喊聲聽落唔似佢
可惜最後果次都係趕唔徹番去..

樓主有冇去過殯儀館？
如果有既話係靈堂會唔會見到相中個鬼魂

感該唔會亂黎既
但偷睇沖涼個啲應該會
要搞到你既，姐係可以掂到你一定好勁先得

巴打 我想問問中小學啲廁所係咪好多阿飄
我賴過幾次嘢 都係學校toilet

無叫
最恐怖係細個係凌晨係葵盛西邨九座12樓
個陣發生
但而家唔太記得了

我唔識

因為我老豆唔信 所以用番傳統果隻

占卜，塔羅，求簽係咪真係格離啲神/鬼俾我地既貼士？
定係果啲根本就係我地自己既感覺而求到返黎？

我想問 我試過幾次訓教有野突然好似有股力量扯左入夢 心知道個刻會發惡夢 知道唔可以訓著 好驚 心跳得好快 但已經掙唔開眼 之後入夢時係黑色 再入夢境 但要掙扎好耐同自己講想醒先醒得返 多數夢入面就會見到啲鬼怪 關唔關鬼事？ 有無有類似經歷
講到1999

車。。
你係絲？

小學禮堂同音樂室大機會啲
男廁少 未入過女廁

密宗講法49日內如果可以幫到亡者做助念/超渡的既儀式, 即做大惡既人都有機會唔需要下墜,何況有修既師兄姐,可惜

細細個成日病
之後成日見到聽到果d野
咁我會同媽咪講我見到乜乜物物
佢見唔到就知咩事
後尾帶我去搵人封左
自此之後感覺唔到見唔到
加上我陽氣都幾重下
最後一次見係見到公公
佢係我未出世之前已經死左 完

Btw想問樓主有無試過番學或者係學校見過

有無諗住開番

有無見過鬼差? 咩樣 著咩

咁你自己唔好再諗喇，快快樂樂咁生活俾你媽睇就得，陽壽盡就投胎架喇，冇乜野特別事。

出體訊號

水果 你覺得另外個個巴打係堅定吹水？
就講呢幾點
1. 佢過見過著金盔甲既天使
2. 地府既錢同股市一樣有升跌
3.同過神傾計

16凍撚水少甜 • 2h
我想問 鬼可唔可以強行出現係你面前 攻擊你？
同埋動物真係可以感覺到靈體既存在？
同埋可以借開光既物件黎攻擊靈體嗎？
人怕鬼三分 鬼怕人七分係真？
Thank you 樓主

光球係點解，黑同光有咩分別？我隻狗臨死前2日我見到佢頭頂有個識郁既光球，個光球用心靈同我講左段野之後消失左

仲有佢話隻鬼會將佢自己既事投射係佢個腦俾佢知

其實我覺得唔一定吹水
呢d野可以係佢親眼見,但唔係事實
例如清明夢, 佢真係係個夢入面見到呢d野
佢本人確信呢d係事實

btw:等樓主答

果陣我親戚有幫我媽買一尊佛放係佢地既地方供奉 成30000蚊

咁貴
咁不如比個筆錢搵師傅做破娃法
夠做10次

我親戚俾 唔知實際功用係點

如果樓主講既野係真，
應該諗下方法/西方科學實驗黎證實 真係有靈體/死後世界。
到時科學證實左 諾貝爾獎 你攞硬
更重要係 人類歷史進入新一頁

先人骨灰係咪唔可以放屋企？
冇供奉 但有個位有相有骨灰
叫左屋企人 申請位又話麻煩
骨灰撒落海會點？

果陣我都問過 話骨灰放屋企唔好

思覺失調請及早求醫

鬼食咩架？ 假設鬼會食我地燒比佢地既野 即係火燒過既野就會落到下面？ 咁啲祭品多數紙做，係咪啲鬼食紙大？

鬼係實體定虛體？
定係好似帶土咁識神威？

見你話啲鬼唔會主動搞人 咁其實係咪唔洗驚咁多？成日夜晚會疑神疑鬼 聽完鬼故又會驚

1. 人死後靈魂既個性/性格/喜好係咪同生前一樣？
2. 每個人死後等待投胎時間係咪都唔同？
3. 鬼係咪冇7情6慾？唔係咪話d 靚女沖涼/扑野咪成班鬼圍埋睇？

一鍵留名

有陰陽眼呀 你估佢陰陽師咩

樓主對上一次覆診係幾耐？

有D人諗野真係好有趣
因為宜家未有足夠的科學證據，所以你證明唔到鬼神呢樣野係咪真係存在
-->因為宜家未有足夠的科學證據，鬼神一定唔存在；要證明佢存在，唔該比足夠的科學證據先

利申：人地信咪信，唔信咪唔信，唔需要為拗而拗，迫人地信自己果套思想
[好似離左題sor]

除左叉燒
鬼仲會唔會奶生果 / 水 果d普通食物

有冇見過耶蘇

信有輪迴 因果嘅here

首先我覺得你唔信有鬼可以唔睇呢個post 但唔好走去話人係咩思覺失調果啲野 咁樣真係顯得你好無知

講返自己嘅經歷先 無陰陽眼 但有時會feel到佢地

屋企人試過「師傅到」
類似有啲野突然上左身 然後有啲說話想同你講咁

事源係咁 因為屋企不嬲有上廟拜開神 咁有間廟我地成日拜 但係成日啲生果 酒 我地拎上去拜完會比道友偷左

然後有日果個神明就以呢個「師傅到」嘅方式上左我屋企人身 突然把聲會好大聲 唔似平時咁 而且粗豪左好多 同我地講生果唔夠 成日無人關心 拜佢

之後本身屋入面有莊香果啲野 一「師傅到」果陣 果位神明講左句「香火唔夠」然後啲香突然由燒緊 變到突然大火左一下 之後燒得好快.

果時好細個 記憶大約係咁 有啲1999

食完野再講其他

1.我未見過
2.無同過佢地溝通
個位巴打好似40歲，大我20年
佢見既野比我多都唔出奇
而且如果佢要講大話，應該無咁有恆心覆曬啲問題
如果你都有陰陽眼，見過世界既另一面
佢講既野未必係咁天方夜譚

有冇見到人帶黑曜石真係辟到邪?

我覺得比較似係提早了解自己條命
雖然知道左但都改變唔到啲咩

想知多啲關於密宗既野

強行攻擊好難
但隔住物理既野都有機會
動物的確可以
就算係人類對靈體既感覺都有唔同啦
未試過攻擊靈體
鬼怕人7分其實都岩既，無咩事佢都唔會理你啦

咁得意
講左咩，我有啲興趣

某程度上，我覺得係人既問題
有啲野佢淨係想講比你知，其他人就會聽唔到

唔好放屋企
真心

唔清楚

見過神果位巴打
見過咩神 佢地個樣同畫像似唔似???

無錯
做人大膽啲
唔好咩都驚左先
好多野好普通

你岩

想問巴打你話過大肚婆有層好厚既光圍住佢
但我以前聽過大肚既女人就生得既時候
就會有鬼仔跟住
等佢一生bb就投胎
原來唔係咁

你點知有輪迴
如果你講嘅野係真，可以推翻成個基督教

我覺得葵盛西都幾恐怖

分享多個 睇完樓主講鬼有分唔同色記返起

有次夜晚訓訓下醒左 feel到全身郁唔到 得對眼郁到

然後望一望床邊見到有pat黑色影係度 棟左係我床邊大約5-10分鐘

果時好驚 成個人feel到好強壓逼感 又郁唔到 然後我me埋眼繼續試下訓唔訓到

然後訓左無耐突然一下醒左 之後又係完全郁唔到 想嗌都嗌唔到 然後突然有個黑影係窗邊好快咁飛入黎（張床隔離係窗）

之後個黑影好似鏈左我條頸咁 果下好辛苦 透唔到氣 feel到自己有生命危險咁 然後我又me埋眼 大約20-30秒後就無事 一打開眼個黑影唔見左 亦都郁到 我即刻嗌兩聲比自己聽下 然後望一望窗出面 岩岩開始天光 聽到啲雀仔聲

果陣好似5點幾黎

呢件事之後我第日即刻同左屋企人講 屋企人比我袋左張觀音符之後就個人感覺定左好多 呢次亦唯一一次覺得好危險嘅經歷 打後自己都無咩試過遇到類似嘅野

聽老豆講黑曜石係防小人 趕小人 好似係 辟唔辟到除就唔清楚 等樓主或其他巴打解答

有無試過起佢地面前打飛機/扑野，佢地會點？

以前老豆訓訓下擇醒 見到有兩個小朋友係我媽肚上面係咁跳 係度玩 然後我老豆嚇親

之後我同我細妹就出左世（我大我妹年半）

（果件事發生嘅時候 我媽未大肚好似）

點解人類有能力升級同墮落。 動物無機會。 人類有咩咁得天獨厚

其實我想問，我有個吊嘴咁嘅嘢，係老母喺觀音廟到買返嚟，話開過光，叫楞嚴咒，係咪真係有用？
同埋可唔可以有住嚟沖涼？
又或者會唔會冇效？
因為嗰嚴字嗰度有啲木甩咗
嚴未冇咗嗰敢左邊嗰部首

1）想聽多d關於守護神、靈的事

因為我一位識紫微斗數的朋友有事會話，如果佢有事，佢祈求靈界願意幫佢的靈去幫自己，所以我都相信係有守護靈。

另外
2）有無人聽過頭頂近尾部位有凹陷，代表可以和天溝通？

依個又係我朋友話，好有趣

我都想知多D

同埋開咗光可以維持幾耐？

笑左
咁點解你老豆唔驚你同阿妹？
腳頭好？

我信巴打
因為做左30年人自己上年都親身經歷撞過野
大病左一輪

同埋之前開公司
原本諗住銅鑼灣
問師傅佢話好陰叫我唔好

噢洩巴打學靈氣係reiki定srt？

巴打我用你個題材作故得唔得。。。

巴打你信你自己唔係思覺失調 但有冇睇過醫生佢地點睇？ 你而家番工定番學 撈成點

有次老豆講返起我先知 同埋佢地以前住果度係唐樓黎 好舊果啲 佢話個單位幾容易見到野

果時我老豆我媽同埋姑姐阿叔一齊住

有晚我姑姐訓醒行出廳見到有個紅色衫長髮嘅女人係bb床隔離睇我 我姑姐話feel唔到果個女人有任何惡意 然後扮睇唔到去完廁所出返黎就唔見左了

點解 我都想唔放係屋企

有冇見過神之間打交？ 一定好撚精彩

我凹左

點解銅鑼灣會多？

reiki

點解你會知啲顔色代表咩

當時問佢times sqaure後面o唔ok
佢話好陰我無再細問
可能只係個度一帶唔代表成個cwb

如果入面有經文，就算唔開光都有一定程度防身
如果無記係楞嚴經內有提過，係有好多龍天護法護持經文
開光就係有淨化作用

最好去返買果度問下點攪法最好

劉明追到live啦

但連樓主都話銅鑼灣多喎

我想知道除左戴開光符之外，仲可以戴乜黎辟邪?
例如乜乜石果啲，知道就答啦，唔知道就算，
始終你唔係咩師父

我咪就係黎認同樓主

一出世已經有陰陽眼，細細個嗰陣見到屋企有三隻（兩男一女），唔敢同屋企人講，同住左十幾年先敢講，最後搵師傅請走佢

利伸：著唐裝衫到著而家啲便服都見過，仲同死左嘅呀婆傾過計

有無咩經歷
可能未有，遲下會有

上網睇，好似幾吸引，

特性
（一）不需要訓練及修課，誰都能修習。

（二）即使怠忽於修行及訓練，能量卻仍永不消失；再怎麼極度的荒廢，力量卻永不失卻。

之前占星老師都有掀過日本靈氣

MISS左

我之前係時代做，試過帶個客行時代後面，同前面真係好唔同，d鋪頭都感覺好怪…唔係旺區黎…

其實我覺得成個港島都好陰好唔舒服
尤其港島東,太古西灣河柴灣果面,陰陰沉沉咁好無生氣,去親個感覺都係唔開心 反而TKO真係唔係好覺

如果屋企有拜觀音，我成日赤裸周屋行，觀音係咪會減少嚟我屋企嘅之數？同埋可唔可以講吓佢會有咩感受 唔該哂

有冇諗過封左隻眼？

楞嚴經咒中之王, 本身就有提大量天龍護法

落過仔巴女人係咪會有野跟住

世上係咪有龍（包括中西方）

有冇見過壞人呀仆街呀心地差既人，氣場同啲鬼點對佢地

我有凹
不過係人為

可唔可以透過相片/影片去睇有冇野？
係咪一定要親眼見到先睇到有冇野？

你睇唔睇到自己氣場？

除左睇氣場，額頭係咪會睇到有黑氣？

唐樓係咪特別多野？

有冇見過紅色？

未見過鬼 但我好似feel到
果時去日本 住敞門咁既舊屋既
個氣氛好陰陰沈沈 硬係周身唔舒服咁

樓上有個木窗 成日無啦啦彈開
裏面黑到睇唔到野咁
我有次大大力閂左佢
咁夜晚我個fd訓我隔離 佢問覺唔覺好凍
我太眼訓無理到佢
第二朝有fd落樓梯扑親

話好凍果個fd第朝同我講
佢果時標晒冷汗
好似有人訓佢隔離咁
Btw 個木窗係近我多d
水果巴 點睇

報夢既野 信唔信好？
前幾年 夢到係自己間房,
床尾有個bb仔 開口同我講我講野
但係成熟男人聲 話自己姓陳 今年48歲
話有隻野 跟住我老豆

利申 : 後尾有講俾媽知 拜下神 就無再見到

入面係有經文㗎，卷住係入面，我開過一次嚟睇 淨係扭開 冇睇到啲文字
我本身嗰吊咀係木嚟 咩木就唔知，我就怕沖涼嗰陣會沖濕嗰吊咀
唔該巴打
你嘅點攪法意思係咩？

原來係咁勁，真係孤陋寡聞
其實第一個字點讀

比楞嚴咒我個師父話唔可以帶住沖涼
利申:帶緊

有陰陽眼fd係女廁見好多都係著唐裝

想問下平安符同玉石係咪真係有用 細細個阿媽比過黃大仙平安符我隨身帶 後尾有次好奇拆開睇發現個銅錢爛左

同埋有冇咩經念完可以驅鬼 唔該曬

原來係高登牧師

你拍沖涼帶緊

lm

十年前有次俾鬼責之後就晚晚責，有晚仲見到個三尺高既男性影像企喺床尾，講粗口念經祈禱跪求擺刀交剪觀音卡喺床頭有人同房都冇用，責足我兩個月，有一日突然間冇責就開始冇事，之後行過大酒店醫院都唔敢直視驚到仆街，近兩年叫好少少，而家間中都會有俾鬼責情況出現，有冇辦法杜絕？定只係我有時諗起一驚就發惡夢？

識人7月14夜晚喺公園坐 吹水，入屋果下條黑曜石爆左

有無巴打可以解答帶水晶嘅人有無咩光架 好想知

有冇聽過送陰神果啲野？
之前去天后廟祈福之後擲聖杯問要唔要送 問到話要 之後勁快做完啲儀式送走陰神

廟附近係咪冇鬼？例如車公廟果啲

要搵老師晌你頭頂同全身了一大輪符，吹氣等等，你就可以永久吸收同放出大自然能量，你自己係一個管道，引能量從頭頂引落地，其中身體有能量可以修復自己氣場，情緒，傷口，減少痛楚。仲有從頭頂吸，從手掌放，治療別人心理病情緒病。又可左手吸右手放，吸水晶嘅能量，放壞能量落去俾黑耀石。

第一級會俾身體習慣有外來能量引入，能量一到，你有任何小病，壞情緒，壞習慣，都會特別有感覺，令你注意到呢 d唔好嘅嘢要去改，或者慢慢修復，思想會有變化，你會有一個平時冇嘅方式去思考，會覺得自己唔同左。可以導引能量治療痛症，例如撞瘀左嘅痛，維修脈輪。吸收水晶能量，導引自然能量充回水晶。

第二級，老師又會晌你身上做多次更強力嘅啟動，引導能量嘅量會更多，可治療情緒病。針對靈魂嘅開發同覺醒，每個人嘅覺醒地區都唔同，我係睇倒神，睇倒小部份出體世界嘅嘢。有同學用心輪叫動物埋黎，有運氣變好，有預知兩分鐘後嘅能力，有催眠能力，有前世回索能力。

第三級師傅又再啟動，有將能量工具化，同第一級唔同，可以將痛楚用能量手強行掹出黎，突然減少一半痛楚，見倒氣薄可加厚，能量穴位針炙。治療過去嘅自己，令到現在嘅自己冇病痛。

第三有結界術，三符結界，金字塔結界，防鬼。六芒星陣開光改運，加強吸引力法則許願力，宇宙圖藤使用導引來自太空嘅更強能量，用空間儲存能量。容易叫大天使保護。

好快有證據撚入黎屌

咁你唔播大悲咒 黎訓？

其實就無嘜野，都係搵返果度廟祝幫你充電加持下最好
但如果你明楞嚴經深信其道理，都可以念咒心加持

有氣場，但我見好多水晶甚至連水晶簇都流流地
有一次我見條月亮石鏈都幾鐘意，但睇落去重要係咁多貨都有d問題，一開盤就知真係有問題

噢洩

靈氣咁好，應該推廣啦，
我係係GoogleSearch第一推介結果睇到，
果個Web都有收費課程，
但老實講，
想接觸的話，
應該去邊度好

可否講係邊間廟，想買個黎傍身

我都試過 不過我直程睇到佢地係咩黎

果晚凌晨我又係突然醒左 未開眼之前感覺到有野望住我 望一望發現頭頂有個成塊面流黑血既女人倒吊住 釘左係個倒十字到 好邪惡咁望住我 我好驚就縮一縮 咁隻眼就自然向下望 見到個男人懸空浮係我上面 唔係太見到個輪廓 剩係見到佢不懷好意既笑容 同埋後面好似有翼 同埋好濃既黑煙
我驚到合埋眼唔敢郁 過左一分鐘到開返眼就見唔到啦 到今日我仲好記得果陣既情境 應該唔係幻覺掛？

利申：本身無宗教信仰，對基督教好有保留，見到d野之前都無接觸過任何有關基督教既事物，無睇鬼片

你去佛哲書舍問下，唔一定要係廟
只不過係廟買可能會set左d特別程序入去遮，但果d程序又唔係話d衰野，可能同時都會有果間廟主神加持都唔出奇

想問
如果真係有一日瓜左，想去第二個國家搵一個人，咁可唔可以瞬間移動過去？

前題係我係個個國家住過既

同埋我想問係異地死既話會留係異地定係一死就會扯返返原產地 ？
感謝巴打

另外，小弟有接觸西洋占星，
係西洋占星十二宮當中，
第八宮、十二宮係同玄學、神秘學有關，
要個人星圖有行星座落八、十二宮的人，
先會對依d有興趣，唔會好抗拒，
小弟自己就係太陽、水星十二宮，月亮八宮。

高登有個寫故的，之前有寫過類似神神怪怪故的，佢係我舊同學，佢張星圖都一樣係太陽、水星十二宮。

有興趣巴打，可以查下自己張星圖，要準確時和分先可以計到宮位。

其實我都有野想問

話説，自從我呀爺呀嫲十年前死咗之後，我發夢佢哋既夢幾萬次都有，係呢幾年小咗，多數發返以前我哋住既地方，我好似係果度生活咁，又會去飲茶之類，有時發既地方好似鬼世界咁，果度灰灰暗暗，冇咩人氣，類似戲棚，，

另想知多D竉物死咗之後點，好擔心佢哋冇咗主人係身邊，唔識為自己打算，我隻狗四月過新，一個月後，有一日係平時佢柯既地方，有一撻仔黄色既水，又唔見有天花滴水，真係唔知D水點黎，之後冇為意再入去睇，就乾咗有個印咁，再多2滴黄色水

到而家，只係現實中聽過二次佢既幾下吠聲，發夢只係見過佢幾次。我晚晚都有唸經比佢，，

較早前又得知我呀嫂有咗下月生得，我直覺一定係我隻狗投胎，希望我直覺準啦，唔係FF啦，希望佢未來過得開心，做人好過做狗

唔通係見到黑天使
但過左一分鐘又唔見左

貴嘅，教得慢，幾年先升晒三級。多練習機會，主要係可以跟老師一齊去治病。

？

開始有人講下水晶，龍，天使咁，放低條link比大家參考下，追下post。

Lm 有時候係真係假自己都未必知
因為schizophrenia 患者會分唔出咩係reality 咩係imagination

無知好奇一問，係咪好似果個日本教？(早年西貢撞車死好多人果個教派，好似都係講能量)

我細個見過龍，不過冇人信

想問下家鬼係咩嚟？每個屋企都有？佢地會害人？而且佢地有咩作用？

頭先我有個貼係講頭頂尾部有凹，可以和天溝通。

事緣係我上左一位師傅的課程，係講天生直覺，而師傅認為直覺係和人的「骨」構造好有關係，當時我係堂上影左依張相

我唔記得點睇啦，還返哂俾師傅，
但師傅講過，我自己係有命門骨（舊骨非常突出，師傅話生得好靚，一萬人之中都無一個有咁話，但佢就話睇到我對眼反映出我雜念太多，令到直覺能力好差，即用最強的天線，但部電視仲係黑白，而唔係4K ）

，即圖中，奇怪宿世意思。

大家睇下自己會唔會邊個部位的骨係比較「特別」

我將依張相俾我紫微斗數朋友睇，佢就問我師傅有無提到頂尾部有凹，可以和天溝通

新年有無見過財神？

咁都係遲下搵到錢先學

介唔介意講多少少
因為我屋企都有先人骨灰

鬼惡啲定彩虹邨水果哥哥惡啲

我google先知有呢樣嘢 追post愈諗愈似係 不過我記得佢應該係陰陰嘴笑 而唔係真係想搞我

但其實我有帶開左光既玉 屋企由有拜土地拜仙師 唔明點解佢會去到我張床搵我

支持下先

仆街
點算 我重帶咗好耐，都係沖涼帶住
我都記得當初老母話唔可以帶住沖，不過我怕唔帶住會冇咁好，之後就直帶 咁點算㗎 係咪會冇晒效力

我老母就係喺屯門嗰邊買嘅。
你睇下你嗰邊會唔會有啲好似summer巴打講嘅嘢，去買啦

留名食花生

上網搵到啲資料，原來連去廁所都唔可以帶，總之係廁所就唔可以帶，楞嚴咒就好似用嚟供奉咁。
仆街，我就做齊晒 完了。

點解真係咁多人信樓主睇佢開嘅po就知佢係假膠

想問下之前試過鬼um眼，再遇到應該點做

另外想問日本天皇係咪真係有神性

想學，點入門？

好細個個陣老豆就過左身，如果想講野比佢聽或者搵佢幫手應該點做？點香，係神位面前講定心入面講就得？
Thx巴打

呀媽有啲感應能力，我以前成日岀事闖禍個陣 佢會知道
親戚有事個陣佢都知道

佢話係我老豆通知佢

大悲咒唔係吸引靈體咩

剩係學咗第一級，好想知前世係點

認真邊到求嘅符保護力勁啲？

Skip咗我條問題 想知點解好耐

藏密

屌 唐裝 好撚恐怖
諗返真係好唔開心
果陣因為dse壓力
有時走入去女廁喊就賴嘢
之後有段時間無了期喊 控制唔到

所以唔好係中小學女廁比自己能量低（喊/ 唔知）
唔好去尾格

方便法門遮，唔使咁敏感，係提醒你佛法同楞嚴經的教導
但真係唔好戴住沖涼扑野做衰野囉

搵老師學就得。同學琴一樣，得一兩個鐘就學完，但真係變勁就要自己成日用。search reiki ,香港都有好幾間靈氣導師 page。有直屬傳落黎嘅正宗導師就好貴，每級有經過嚴格考試，二三級唔收插班生，一年學一級，果 d先係好野。老師平時都係治療師。

也有係果 d徒弟畢業就出黎做師傅，自己開中心教靈氣，一二級冇考試，三級先有考試，兩三星期學一級，自己身對能量嘅改變可能未能完全整合就又要去學第二級。價錢平正宗一半。我係跟呢個學，因為窮。我呢個老師識埋太極，智能氣功，六字夬，穴位按摩，卡路那靈氣。

講真，啟動都好講質素，唔同老師啟動你嘅能量感都唔同，有常運用靈氣嘅老師啟動完成果陣，你會感受到有一條暖氣流晌個天衝落黎你頭頂。有 d老師日間係做其他工作，少用靈氣，少打坐，佢地啟動後只會感受倒身體微微震。不過經你自己常運用，一樣可以增強返。就算強，但你唔常用，都會變弱，但呢個能力唔會消失。

如果你諗住做老師，搵正宗出名嘅。
諗住有自然能量使用就夠，邊個老師都得。
諗住可以啟發出奇怪能力，未必出現的。

有冇得阻住黑鬼做野 尤其想搞親人既時候？

點睇到鬼 冇陰陽眼既話

Schizophrenia is the brain receiving extra dopamine in unnecessary amount.

The patient may experience sound, vision, touch and smell that does not exist.

There are organic and inorganic causes for schizophrenia.

In medical term, a physician can never distinguish a guy has schizophrenia or he/ she is witnessing the ghosts from patients' word.

blood tests can help giving diagnosis

犯左可用懺悔類既法門補救

樓主你搭車有無見過d馬路兩邊成日都好多人踎喺度？

係咪有輪迴呢樣野

咁佢又唔係好嚴重，沖涼d水都可以超渡有緣
如果做衰野就好難講啦，但按感應所得，都無嘜點做過，無心之失都有d，明知係衰野就唔去做，品性算係咁，比較大開大合直腸直肚，唔使懺悔法咁嚴重，大家互相提點下就ok

上面有巴打話頭頂後小小個位凹左少少
我想講我都係

記得細個個時無凹
同埋好記得n年前發惡夢
比人拎棒球棍從後扑濕左
之後扎醒左

一摸果個位
仆街 凹撚左既

揾師傅處理啦

時運低唔想睇都睇到，好多時係夢入面見

有

鬼係咪就知下世會做咩

邊個仆街扑你

下世其實做咩要睇好多野，正如有人今世比鬼搞都唔係同今世有關

You only list one of the symptoms of schizophrenia.
Please check the DSM 5

仆街
打飛機算唔算
如果係嘅，點懺悔？
我真心係唔知原來唔可以咁

淨係打過，冇做其他嘢 扑嘢都冇

咁都感應到我？
大師，兩位大師謝指教

巴打有無睇過火影，係咪同鳴人學仙術類似

可以同天溝通

幾有興趣
Btw 學既話，易唔易被其他人發現？
最怕屋企人當我痴線
（每個人對呢樣野既接受程度唔同）

有點似奇異 博士

打飛機算

經咒有天龍護法護持,
帶住打同係佢面前打無分別
大佬證量高唔計較,班細就唔知啦
點都有惡業

懺悔可以35佛懺悔文,88佛懺悔文,百字明咒,滅定業真言

summer 兄 身體健康

我係你就會周圍撩神傾計

死啦
咁咪有排懺
可以點懺悔法？

邊度搵啲文，係咪照讀就可以？

藍可兒段片有冇睇到靈體?

有冇去叫雞,揼邪骨?係咪好多靈體聚集?

google有, 35同88佛逐個拜,唔得就跪念
滅定業真言youtube有,跟住念ok

明白啦
咁係咪下次唔好第住係身打J就得？

要三個念晒定一個？

樓主有無試過用拜神d橙打飛機？同埋幾時找數

無啦都成廿歲
開番應該好麻煩 見唔到就算
不過有時候都羨慕有陰陽眼既人

仙術會變大力呢點就冇。靈氣係變回復力快，可以救返粗眉個老師。

除非你鍾意吸水晶能，用水晶幫你做能量收集增幅器，用黑耀石幫你抽取自身壞能量，你先要揸住兩舊石。你可以唔揸石，冇增幅器，同將壞能量傳落地球表面都得。

因為要用手指晌空氣中畫符先可以引導最大能量，不過你可以唔用手指畫，用觀想，用眼球望住空氣晌度畫符都得，不過效能可以係手指畫嘅兩三成。同埋要晌脈輪位畫符，情況同上。

平時唔治療都俾少少時間自己坐晌度唔郁，等能量從頭頂流入，從手出，或從腳落地，點都要流一流，如果長期唔流，管道會變窄。任何時間都得，坐緊車都做得，企緊地鐵又得。d人只會見倒你坐得好端正咁硬直唔郁，你清空一切雜念，觀想畫符，能量就會開始流。唔一定要盤腿而坐，坐櫈都得，自然呼吸。

係,1個

戴住打就真係要懺悔+1

仙術唔係大力啲咁簡單
最重要仙術可以感受到外界危險性，有啲蜘蛛俠蜘蛛感應

救粗眉老師唔係靠著仙術可以做到
係有六道仙人比左轉生阿修羅力量比鳴人先救到粗眉老師
利申：火影迷

陰陽眼post竟然可以lung到去火影

唔明同天溝通係咩意思
「天」即係咩？

可唔可以理解做 多左條天線接收唔同頻道既電波？

呢樣感觀係第六感，直覺， 開發左靈性之後有 d人會有

ok啦，俾你贏

我都有興趣想知其他宗教係點

同個fd去買㙮羅牌我無諗住買
但一入去就好自然望到其中一副
好吸引
有咩意思
最後後買左用左兩三次

噢巴，我頭頂後都係粒入去。。。會點架話？？

其實某些 point夾硬話似囉，為左滿足火影仔啫。仙術吸收自然能量，醫忍回復力，感知，九尾自癒力，兜能量手術刀，結界術，召喚術，仲有八門遁甲。

無人解答我 上一個post問左次 please

有一次公司假天花入面有老鼠屎味，我爬上捐個頭上去望，就望倒兩大兩小，父母仔女鬼踎左晌牆身位。

我屋企個 mk吸毒死女鬼囉，對左佢一年，有開傾偈，不過冇身體接觸

守護靈有好多靈魂做緊，講左天使但其實係守護世界嘅，好唔得閒。仲有你死左你都可以唔投胎住去做守護靈，你夠靈性就得，所以其實都係人嘅靈魂黎。亦都見過極少數動物守護靈，非常少，幾年先見過一次，狗最多，香港島見過一次馬，頭頂企住隻雀有兩次。通常守護靈身上都係白色強光，藍色強光。人靈都係著返佢個時代嘅衫。

噢洩巴打，我想問一問
聽人講，鬼都分幾個層次
鬼>魅>魔>妖 ，魔同妖就唔係普通師父可以對付得到。
想知佢地既能力有咩分別？最邪最惡既靈體，你有無相關知訊可以分享下？

其實有香港好多地方問呢啲野
可以去問下神 直接問你媽想點想要啲咩
問佢有冇跟到你去新屋

鬼嘅光係暗，1w led
守護靈要生前有足夠靈性先可以選擇做。 高光 led咁光

鬼係做返生活嘢，守護靈係幫人造野

落地獄罰一大輪

噢吧講下正氣正念可以嗎？

去過土耳其一 d皇宮有三四隻，著宮庭裝，有一個應該係工人，有圍裙。

軍地冇去。

依家嘅醫院好多

細個果時差唔到每晚都聽到有人拖住堆乾草行嘅聲
由近到遠 由遠到近 但睇唔到
小四果時去完醫院探病番屋企 第一次見到野
綠色一個影睇唔清形態 飄左出𥦬
其實只係好間唔時先見到野而且每次都睇唔清 但感覺到
有朋友個朋友做師父
話我本來就氣場薄再加上十二三歲就自學占卜
開左某啲門(我諗靈感咁解呱) 所以易接觸到阿飄但又未去到直接見到

但老老豆豆 除左見過cancer死老豆比黑影帶番黎
同我講佢要走同我講byebye外
見親唔係綠色就紅色
有次見紅色係直程見到成個人影 紅衫女人夜晚三點幾推住架bb車

3年前試過喺屋企見到個綠色影 感覺到不懷好意
我扮睇唔到上床扮瞓但應該比佢發現左
感覺到愈來愈近我淆晒春 但咁岩我媽媽鬧鐘響起身番工
之後就冇左事冇左個感覺
但之後一個星期晚晚比野責
由一開始好驚去到後期我係講"我聽朝仲要番早架 唔好責啦我想瞓呀"
話比媽媽聽之後佢即帶左我去黃大仙

而家長戴黑曜石

唔敢走埋去問紅綠鬼，答唔倒你

不過有鬼仔跟住嘅人，氣場係暗色唔光，屬於有病，可能情緒病

近排黑到pk 有冇可能關事....

好多人話學校以前係亂葬崗，用小孩嘅陽氣壓住佢。不過我讀果間冇特別多特別勁，都係遊魂野鬼黎參考嘅一般嘢

跳樓死嘅人
做鬼係咪頭向地下
倒轉企

應該會再 跳無限 loop

神主牌同觀音唔好放埋一齊

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

訓覺有無叫你起身柯尿

紅色綠色係自殺 咁黑色係做咩咁大怨氣?
黑色係件衫同個身都係黑色?

如果同鬼搞野會點？

加甜

2日前發生
同你非常類似
我係學生
係台灣住緊個人套房
我住A 房 隔離B 房係另一個香港人同學
夜晚4到5點既時候
我突然醒左
發現除左個頭其他地方郁唔到
之後想嗌又嗌唔到
之後見到我室友無啦啦踩我張床 （我訓雙人床 我訓右 佢踩左）
之後佢好似講左d 野 但我唔記得佢講咩了
後尾我無印象佢走左定消失左
到我郁既時候試下講野睇下講唔講到
就叫左佢個名出黎
但我知道其實個樣係佢黎
但一定唔係佢本人

有fd又係有陰陽眼，佢話沖涼最好唔好唱歌如果唔係好易會撞野，係唔係堅？

七月十四個日我出公園散步
但乜事都無
即係點解？

分享少少唔關事既
話說早一兩年請師傅放左個桃花人緣風水陣果d
So far到而家 識到既人都真係唔錯
唔知係咪真係咁靈
Btw佢比我既手呃斷左 頸鏈打左結帶唔到
而家得返個陣係屋企

和天溝通，我諗類似係摩西係西奈山同上帝傾計咁，但我無再問我朋友係點解

塔羅係讀取大範圍事件所得出結果。
例如你問考試合唔合格：

你唔去讀書，點占都會唔合格，未考去問都係唔合格。考完即刻去問都係唔合格。
你讀左書，考完，但老師未改卷，老師死左改唔倒卷，改卷果班人仲未組成，結果會出現等待意思，但唔會占倒你合格定唔合格，因為批你張卷果件事未成立。

讀左書，考左，有批卷老師呢班人已經存在，雖然未改卷，但占卜都會成立，占倒合唔合格。

我有養雀，從個籠飛走左。我占有冇飛出街，塔羅答否，我再占咁去左邊，塔羅答困住。我去搵床下底 d雜物搵返。

有 d事件係外人控制，塔羅會讀取埋佢嘅思考然後得出答案

好似我會唔會同林志玲結婚，一定答唔會

我愛林志鈴，林志玲都好愛我，但佢冇 passport黎唔倒香港，塔羅都答唔會

我同林志玲拍緊拖，佢雖然愛我，但佢岩又睇好左另一個男仔，塔羅會答等待中

我同林志玲談婚論嫁，但占出結唔倒婚，原來塔羅讀出結婚前有個傻佬出現，呢個傻佬一早已經存在，傻佬開車撞死左佢，結唔倒婚。

大家咁後生巳經有精神病，住香港堅係鴨力大

噢洩巴打之前話見到耶穌 但又話唔識聽西鬼講西文 姐係佢識中文 咁如果真係有耶穌 姐係佢老豆就係造物主？同埋耶穌同你講咗啲咩

塔羅格離冇神。

其化占卜唔識

唐裝，青裝，皮褸都有，冇固定

有無聽過生前係同性戀會點？死後嘅有無見過 真係會歧視/同異性戀有不一樣的after life?

生前係夫婦/戀人/家人/知己 死後有無機會團聚？

噢洩巴打講嘅畫符係咪reiki個隻圈？
另外有冇聽過天使牌？

有得揀就揀唔好放，問題係出於你同死者個念，你拎佢返黎放，咁即係你仲掛住佢？ 佢晌陽間仲有身份？ 有 d鬼會覺得走左去唔返黎好辜負你對佢嘅情，然後唔走，過左投胎時間都唔走，就真係唔知去得邊。

落左海俾海洋生物食囉，對靈魂冇影響。成條屍死左冇耐就掉落海，個靈魂會嬲會痛會覺得呼吸困難。

你覺得帶黑曜石有冇用?

未見過鬼食燒嘅紙品，晌街都未見過有人燒食物紙品。不過餐廳有坐晌度好近緊聞人地碟飯。

前日負皮咗第一個post 尋晚就唔見咗部手機

噢巴， 我想問

情緒病既人啲光暗啲？
咁啲人成日話正面思考既人多福氣好運啲
有冇關係？

又唔會虛到空氣咁冇嘢，點都有極輕微同空氣唔同，又唔會實體到有明顯重量。你夠膽，加 d真正怒火，口念屌你老母，開行二檔或變超西同八門遁甲，總知你夠惡，激出腎上腺素，有黑社會斬友嘅霸氣，然後用拳頭打佢，佢會窒一窒，然後消失。之後返黎搞你唔好上黎問點解。

自殺既人會唔會無得再做人

中國人千年來無限 loop妖言惑眾，同做雞一樣係古老行業

黑仔 關事不

多數鬼唔會主動攪人，但有無聊紅綠鬼，晌你氣場弱行埋黎貼住你，推你出馬路，勾你對腳等你仆街，晌深水埗一座街市大樓嘅樓下成日都有隻咁嘅嘢令人仆街。

驚都會氣場變弱，包括悲傷，想死，感冒左好耐，內分泌失調者，失眠，都會令氣場弱，仲有好多原因一時諗唔起。

咁究竟係咪我心唸乜佢地會聽到

1係
2 唔同，中位數大概四年人間年，有多有少。我個同事生前好有愛心，乜都幫人，借錢救人唔駛還，佢兩年就連接唔倒佢，投左胎

3.初初死會一樣有

好多鳩餘，俾佢晌500年前出世，同佢講電波傳送說話文字圖片，佢條撚樣應該一鳩樣晌忽田度按負評，咪撚理佢啦。

咩叫夢迴陰陽眼?
我有個陰陽眼嘅朋友話我好大機會有
有無得封?

會

巴打知唔知屯門有無？

下？！
我係三層咁得唔得？
上：觀音
中：我媽個神主
下：地主

佢地要聽就聽倒

冇

咁如果佢地我驚係咪反而會才搞我

死左幾耐先可以投胎 點解有d留係到又唔去投

有一次瞓覺，以為晌夢中同人做愛，肥婆黎，黑色，好真實，好有陰道嘅 feel, 佢晌上面 un, 我射左晌條褲入面，性興奮到醒左，自己唔郁得，但見倒我床邊的確有個黑肥婆企晌度，佢笑左一笑就從窗口走。我冇乜嘢，好似打完飛機咁，乜病都冇。

你想乜事都有？

點解佢地咁鐘意叉燒

佢地奶完知唔知係咩味？

噢巴, 有野想請教
覺得呢排好黑, 身體選差, 訓得唔好
唔想咁嚴重請師父睇, 想去求番d符/玉保護
推介去邊到廟求? 同埋感該求咩？

巴打~我住葵盛東, 成日去葵西, 可唔可以講多少少
你搞到我好驚

外星靈體係咩身型，外貌？點解佢地會來左地球？

唔係圈，冇符係圓型，最多有個似音符

塔羅牌，奥修禪卡，易經塔羅牌，天使卡，係咪呢 d?

小弟用開易經塔羅

有冇見過鬼神大戰

多左機會搞你，或者佢同你連接，等你睇倒佢。但佢地有法律，極少咁做。

佢會話你唔尊重佢

咁又唔會減少

佢地 d氣場都可以好厚好健康，未必會搞佢，不過到佢臨死就會見倒俾佢害死嘅人企晌床邊

鬼係怕唔怕人口水？
諗起宋定伯捉鬼

咁所以話壞人有報應未必成立

推 噢巴求教

你睇倒有我咪睇倒有，你睇倒冇我睇倒冇

係

唔一定

久唔久見

你分倒報夢定發夢，真係報夢就信

黃大仙求符都有用
剩係知金剛經得

等佛道類嘅巴絲答

呢排夜訓，天氣乾，天氣突熱突寒適應唔倒都可以致訓唔好，同埋乃左流感都會，係咪肯定撞鬼呢？

唔係咁答倒你，簡單黃大仙符都得，玩一年。求身體健康

唔該晒，巴打
我會為咁多次嘅無禮，懺悔

我真係唔知，係唔可以咁
以為只不過係普通帶住起身就得，以為唔可以除嗰啲嚟

西方人型，也有一粒光球飛黎飛去。

調整地球能量，如果唔係一早俾太空幅射射死左，原子彈亂飛。同埋投胎地球社會取得經驗。你呢幾十年你會慢慢了解架喇

我都好想睇

我都係凹，冇乜嘢啫，繼續返工囉

懶得轆 post, 答左你未？

同埋我做咗咁多惡業 會唔會另到嗰吊咀唔靈或者已經變咗開咗光都冇用㗎？

推一下

係似音符個隻（lv1剩係講咗個隻 ），成日畫會有咩幫助？
天使卡係咪真係會有天使指引你？
塔羅同易經塔羅有咩分別？

唔該哂

噢洩巴打求教一下

去邊間廟/教會/地方求姻緣會靈d

或者仲可以點做

點解投胎要等幾年咁耐？唔係破地獄果d已經送走左

我本身信水晶力量
戴左之後都冇見過 係好間中會感覺到有野喺附近
除左自己戴住黑曜石
另外房有舊黑碧璽原石同白晶簇 都有淨化僻邪作用

七月十四果晚夜收工十二點幾一點番屋企
我平日都會check住水晶入面啲橡筋有冇磨損睇下幾時需要再穿
但果晚番到屋企坐低 條水晶即斷

我唔明呢幾個字點去分。

首先鬼，講左好多，唔講

曾經晌去大嶼山中間果條高速公路，對出有好多木插晌海果個位，有間小屋。我因陰澳水庫工程工事入過去，有條小路，行過側邊有小樹林定雜草區，入面見倒有個細路女，睇落得5歲咁細粒，個細路女見倒我就突然變成橙色狐狸跑走左，好實體物質化，太陽曬落佢度有光反射。果 d係咪精？

又去過郊野地方，跟朋友玩攝影，有個大水塘，側邊有好多樹插住晌水度，個大水塘中間晌入面慢慢升起一個唔係人樣嘅白袍女仔上黎，頭上有幾枝一枝枝唔知頭飾定頭髮嘅物體，企晌水面一陣，係咪妖？

我覺得有靈魂死後可以做鬼差，看門，守護靈，亦都可以做魔丫，好似紅綠咁。

好似未答倒你問題，sorry

不憂不怒

誠實打工搵兩餐

慈悲對待生命

心懷感激

每日都要叮一叮自己

細個果陣舅父比左張過左膠正面有觀音像後面有經文既野比我
我一直放係銀包跟身，有咩用？

唔係

唔該晒巴打。
就係聽過有啲靈體係山中經過修煉，會成為魔或妖，果啲能力好大，野到好大獲

你去試下話俾我知

報應可以唔係今世

唔知，但肯定守護靈唔會再幫你

睇到呢個post 嘅都算有緣，多謝噢巴種呢粒種子，希望佢地記得以上呢段說話，咁就身心舒泰了。

推

係咪每逢先人死忌佢地都會返屋企 ？
前幾日老豆死忌

冇錯，唔駛成日畫，有需要先畫，晌空氣畫就會晌果度有能量流出，你大可以走埋去吸。晌脈輪畫就係流自身有嘅自然能量，用黎治療別人。你晌手掌畫都會感到麻麻地，電電地嘅感覺，用黎治療。唔夠勁就畫夠三個放大能量出口，不過三個後好似冇得再勁。你有種快生植物的話，你每日晌其中固定一邊畫符，條植物會彎埋一邊生。憑 lv符，仲可以畫個冇乜力嘅金字塔結界，然後坐埋去包住自己打坐。

唔識天使卡

易經塔羅 d公仔係中國人，中國嘅故事圖，有中文字寫晌度，我地華人睇好易明白，西方果 d就咁睇個小丑調轉企都唔係好明佢乜意思，要死記大堆牌義好煩。易經塔羅上面仲有卦象，術數，識少少風水基楚會好好用，好清楚明白，了解件事會更仔細。

晌屎忽見倒鬼

多謝晒

姻緣唔係求返黎，係寫左晌你條命度，到時自然有眉目俾你遇倒，自己敏感少少，唔好放過任何機會。有朋友35歲求完都冇任何反應，50歲結左婚。佢條茂里是但去黃大仙拜神之嘛。

你如果依家肯定冇接觸女嘅機會，你試下去轉風車，如果你未來有姻緣就將佢轉黎現在。

真係有前世今生呢樣野
咁普遍黎講好人早死係咩一回事

咁即係話，命運其實係已經整定左？

唔通真係好似我朋友所講，
可以同天溝通

破地獄，打齋，係話俾先人知有條路落陰間。因為有 d鬼太執著以前某個用愛心打理嘅花園，太執著間屋好辛苦用錢買，太執著報仇，佢地只會睇倒太執著嘅野，唔識搵去陰間條路。久而久之，做做下係唔係都打場齋，破下地獄，但投胎始終要等時間。

我咪打過場齋送左個老園丁走，佢久唔久仲返黎睇。以前佢日日晌我個花園出現。依家個幾月先見一次。

不過破地獄好睇師傅功力，念少句經都冇左作用。有鬼同返我講，佢自己去睇人破地獄，冇撚用，不過好好睇，笑死我。靜靜地打個超渡齋咪算囉，跑黎跑去把撚。

巴打開post答問題算唔算洩露天機？

其實信鬼神之說都可能信有報應這種事。但係下下都要話下世先點樣點樣，其實都幾戇居。下世一出世都無無過甚麼就要受，幾撚無辜。

點樣知道佢係鬼？

我都有張，晌齋舖門口攞，冇用，一樣撞鬼重病。真係要開光過嘅野先得。

等我仲keep住咁耐

大概係咩位 最好有圖 我都好似凹少少

點解人類咁醜惡都有守護神

想問樓主
如果見到佢地，拎手機影果個方向
你會唔會係個mon到見到？

落仔真係會有嬰靈？

正如關公點解黑白兩道都要保
當時唔知邊度有人扶乩問過
原因自己睇啦

Miss左我 再推

點解散左總會上到黎搞？

下世個性格 喜好 係咪唔同今世既一樣

廁所最入面嗰隔最容易有嘢係咪真？

我都覺得黑曜石有用。帶左之後少左好多

解答多次得唔得，係前面嗰頁

爸打，可唔可以講下你跟邊個老師學，好有興趣

求解答
前晚睇完你post 1訓覺即刻俾鬼責

運氣同氣場/能量有冇關係

間唔中訓訓下醒左好似俾人望住，心緒不寧咁…
應該唔關朋友仔事架可

想問殺人犯呀 害過好多人既人 或者作奸犯科既人個氣場會點？或會有咩影響or 懲罰？
同埋 成日話鬼搵替身 又係點？ 自己諗如鬼搵左a做替身 咁a 做左鬼係咪又要搵第個 不斷loop。

thx 噢巴

想問下拜太歲係咪有用?
同埋我屋企人信佛既, 有去開佛堂, 佢地係我細個既時候已經幫我契左比觀音, 咁係唔係代表觀音會保佑我? 我有張卡仔前面係觀音, 後面係我個名、我屋企人個名、契比觀音既日子同主持人既法號, 呢張卡帶係身係咪有用?

唔該哂巴打

巴打可唔可以講多啲

會點先唔跟 ？

好似睇完之前個個靈異撚post成日都疑神疑鬼 半夜醒左會好驚 咁就狂唸 但又好怕俾佢地聽到我心入面自己好驚

有時你好掛住佢，個念夠強，你同佢 dna有相同，佢會知，上黎睇下你，唔一定死忌先上黎。不過通常做死忌咪又等如掛住佢，燒嘢俾佢，咪即係有連接囉，都會上黎。

咁佢地幾時會投胎 點解有d仲留係到又可以翻泥探唔去投胎

行緊運的人佢個frequency同密度係高，通常出白光金光紫光為主
但高唔代表d嘜，重有就係穩定性同無嘜雜質
但我就好少睇人

其實大把人得

咁講姐係佢地唸野都同人無乜分別 咁日日留係屋企or係到等咪好悶漫無目的咁

巴打 don't skip plz 唔理就會一直唔走？

係咪雙手合十
因父，及子及聖神

聽朋友講每個人都有一個容器專係裝運氣，運氣好嘅人個容器會大啲。係唔係真？
同埋點樣提升自己嘅運氣？行善積德？

pish

大肚婆晌肚大到唔知幾多個月開始，通常四個月左右，會有一半靈魂能量入左個 b度，管理內臟功能，發育，同時個精神魂即係隻鬼就會跟住個媽，個媽有好厚嘅氣場保護免被其他外鬼入侵，呢個系法律之一，投胎機會係不能搶走，媽嘅氣場係容許呢個精神魂入肚。

好喇，也有 d媽明明有 b, 但發現4個月都冇動靜，去睇醫生，醫生話個 b已經死左，要攞出黎，即係冇鬼願意投胎入去，有好多因素，但天機黎，唔講得。

咁多人信樓主個假膠

痴撚線咁都開到post2

岩一半，命運係限制你嘅生存空間同思想空間，但你可以做有限度突破，其實任何人都可以做李十x 。如果你由細到大俾你老豆母導你過耕田生活，你就真係只過耕田生活。原來出面有假和尚做賺倒錢，你都唔知，只要你睇下電視，對外界有認知，然後有行動力去做，咁你就叉左第一步出去，世上又多一個假和尚，你個面相會變，後天嘅命運會改變。

先天命盤寫你50歲係大限，但命盤下面仲有寫到九十幾歲你行緊乜野運

有影響到人間同鬼界生態，我都會答唔知，我洩露天機個心臟會寒一寒，然後一年。

我知六合彩幾多號，但唔講得，亦都唔可以買，我買左會唔中，號碼會因為我買而改變。一唔買，但硬係晌電視機見人中頭獎就中正果幾個號。試過無數次。

其實啲鬼搞我

我做鬼實又搞番佢，無限loop

巴打 點樣請金甲天使保護我 有時屋企人出trip危險

你個心變醜惡之後就會冇守護靈

暫時身邊 d鬼都唔係同性戀，答唔倒，等多幾廿年

你今世鍾意彈琴，可以選擇下世繼續彈琴，不過你審判自己果陣會好精明，你有可能覺得彈琴係好鍾意，但想下世學其他野，就唔去彈琴。

性格未必一樣

格格都可以有野

我個老師唔係正宗靈氣師喎，我張証書都唔係正宗 logo

瞓下醒下睇下又瞓下，出體訊號

唔好睇鬼故

噢洩巴打原來有影相
咁你用肉眼睇到既話
係evf／lcd睇唔睇到？

巴打覺得之前有線怪談入面講既野係唔係真？

有隻 a鬼，原本100歲命，30歲俾車撞死，仲有70年要晌陽間戇居居。

去搵一個病病地氣場弱嘅b, 仲有幾年就病死嘅 b, 害死佢，然後再打 b一身，搶左佢個仲有幾年就投胎嘅權。

鬼駛唔駛返工 供樓？

學嘅話錢之外有冇話要付出代價或者有咩壞處？

噢巴，小弟有嘢求救
小弟依加係岳母屋企住，佢屋企無拜祖仙，無信仰，無拜四角，乜都無....
我知咁樣既話，外界啲朋友可以隨便出入，
我太太有個阿哥仲好似疑似樣鬼仔，
我想問有無方法知道間屋有無嘢?
因為最近生左個囡，
加上太太係8，9年前墮過兩次胎，
所以驚有影響，
或者如果想開眼睇既話，有無方法

除咗似音符嘅符，係咪仲有其他符？
我勤力啲練習下先

咩叫出體？
點分出體同俾鬼責？
點樣可以杜絕以上兩種情況？
困擾左十年好辛苦

拜太歲好有用，尤其犯緊時去拜，有明顯分別，我自己試過

契神合約好似只保到你18歲，希望有佛道巴絲答你。
張卡有開光就有用

我黎幫水巴解答咋，你又唔問多 d, 因住1001大魔咒呀

師傅都未必幫倒你，我都答你唔倒。

我想知成個系統係點運作

睇返多 d av洗一洗腦

你燒俾佢係為左賺佢錢

果d係福報或者祖蔭，無話多定少，有的係輸出輸入量，你可以儲埋唔多用，通常都係出世或者積資糧居多

行運或者順風順水我唔敢講，但相對地會多雪中送炭，所謂你幫人人幫你

上個post太長 想問巴打會知咁多天機？ 係有學定點

死後可以選擇下世取向/喜好/性別架？

想知多d 點用能量幫人醫病

冇正宗証書，第時唔可以做正宗靈氣老師教人，但你依然可以做唔正宗嘅靈氣老師去幫人做啟動去做治療病人。但會有一班正宗老師同正宗學生屌鳩你唔正宗，厄錢等等。不過我有三位師兄姐同我自己都係話氣功治療，能量療法就出去開治療中心。

不過講還講屌還屌，我師傅識好多範嘢都好有用，六字夬，穴位，催眠，都會晌靈氣班度教埋你少少基本野，免費。仲會帶 d水晶返黎賣俾學生，全部都揀過，勁震，係市面5分一價錢。正式嘅學靈氣就只有學靈氣。

Live左
屌總之唔禁入#1張圖 睇完好撚驚

我想問
1）如果去旅行去歐洲國家，會唔會見到？
話哂鬼佬地方

2）聽講話時運差嘅話印堂會發黑
咁印堂同奶唔奶野有無關係？

3）我老母話d頭髮唔好遮到額頭
遮左會易撞到，係咪真？

好多野問 求解答

之前睇viutv 有出體撚講過

有時有D 靈體想一次過體驗唔同角色，就會將自己分開幾個人，例如分左5 個人，一個同另一個唔妥、一個係黃絲、一個藍絲、一個本土，咁可以企晒係唔同角度去睇呢個世界

想問要做到呢樣野係咪要高級d ge 靈魂先做到？

有無多少少呢方面資料？

summer 巴打

如果鬼想去外國旅行應該點算

我冇咁勁威力同能耐幫你。
以前小弟嘅舅父母生表妹果陣同你一樣咁諗，怕乜怕物，怕白撞鬼，佢地晌屋企門同房門貼好大張符，我表妹依家都結左婚了。

有養鬼仔，佢哥會知隻鬼仔晌邊，係的話同佢哥講唔好帶埋鬼仔過黎。

你個囡會唔會有時好專注咁跟住 d嘢望黎望去？你個女會唔會晌冇人搞佢嘅時候好似同人玩緊咁，會笑？

嚴重嘅，多意外，多流血事件，多瘀多病，就搵師傅，就咁晌佢個堂品神就會知你屋企有冇嘢。

岩岩用易經塔羅睇倒你屋企係雷山小過卦，陰氣過盛，但你唔搞佢，佢唔會搞你，宜靜不宜動，忍忍作痛喎哥仔，去租劏房啦。

你今日開始做返多d好少，少d做甚至唔做衰野就ok

共有4個符，如果你得一級啟動就唔好玩 lv2,3,4嘅符， 唔夠能量流夾硬用高級符會病

skip你

睇出體文章

佢哥都係我地呢度住，個囡依加只係1個月大，對眼未成熟可以睇得到附近既嘢

高頻係勁，高頻係醒，高頻冇得頂
高頻吸引高頻運情，開心就高頻。。。。。。

我睇完個卦象暫時只可以答，一係當冇嘢，睇下會唔會意外慢慢多先搬走，一係就即刻搬走。

八卦問幾條問題
你同你外父外母係咪比較靜加埋同聲同氣
另外你個女係咪容易喊

明白

其實漢傳唔係好重視“開光”
經文既力量比開光既力量緊要
但我自己少帶漢傳聖物

有冇咁誇張

我本身有裝土地公牌係屋企門口，唔知係唔係住我屋企對面戶人唔中意我地裝土地公，對面戶人日日都擺對拖鞋對正我屋企個土地公牌 跟住上年對面戶人做貼左兩張類似關公定唔知咩既海報係佢家門口對住我屋企，海報上面係類似好惡拎住大刀，我想問對面戶人係想點，會唔會對我屋企有影響？有啲咩化解方法？我真心覺得佢係唔中意我地屋企有地主公

外父同外母幾十年前離左婚，我同外母關係幾好既，外母性格比較開朗和善，樂於助人，另外，外母話過自己生左4個仔女都無好似我個女咁易喊

明白感謝你嘅解答同幫忙
會繼續睇你

佢有d似講緊第八識

以前舊屋睡覺果陣成日隱隱約約聽到膠袋聲,同成日覺得好似有人望住自己咁,同埋個心會好驚咁,其實關唔關呢啲野事?
搬左新屋之後真係冇晒呢D感覺,好舒服,晚晚都訓得好

同鬼做 frd問返黎，係小弟小時大病死唔去開始見鬼，同鬼傾偈慣左，但一路 keep住日日小病。長大後因病心臟停過死唔去，但去過中陰界一陣，諗住行過去光通道一死了知，點知俾白光人同藍光人欄住唔俾我去，話我未係時候，然後俾佛祖一道金光吸返上身。諗住去學靈氣可以強身健體，學改變頻率諗住自行封眼唔想再接收鬼界嘢，點知打坐調到高頻可以見倒神，聖靈，越睇越多嘢。

而我係一個比較靜既人

係，你審判完會用最大嘅愛同最慈悲嘅心為自己選擇唔，你覺得有野欠人要還，你覺得有野要報恩，你會選擇下世做埋。果陣係唔會用依家思維作選擇，你依家嘅思想係唔會明白點解死後要咁樣選擇。

冇信教 只係做多d善事
死後做唔做到守護靈

注入能量，令到佢身體細胞更有能量快速癒合。醫師全身畫符，放兩手晌病人患處就得，離開兩寸，唔駛掂住病人。

你諗衰嘢太多，神經質，仲有自覺嘅精神病人，低頻，可以直接用高頻能量轟你個腦，等你高頻開心返，煙癮都戒得，重病要做多十幾次治療，一手前面一手背後，續個脈輪同病者調頻。

直接用能量轟出痛神經嘅電流，等你暫時減痛8成，醫師晌手指頭拉出能量刀，勾走痛神經嘅電流出黎。

當然病人可以返到屋企繼續亂諗嘢，繼續食煙。

1會
2有
3冇關係

嘩你個大陸親戚好撚仆街

唔知，但科學家解釋你已經做緊，平衡宇宙有另一個你，但小弟同身邊嘅鬼都唔知

燒 passport俾佢

岩岩問鬼

有人生第二胎，係第一個胎個魂入返去投，但唔係下下都可以咁。
有人直接晌屋企供奉佢，日日煮多碗飯放晌枱一齊食飯，不過家人會有健康問題。
嚴重搵師傅幫你求佢原諒，媽媽俾人強姦搞大架咋，都唔想生你出黎架，你跟爸爸啦。
或搵師直接請神帶佢走，或帶佢入寺院長期供奉，但始終呢個罪孽你一定有另一個方式罰你，你要做多 d善事，念經，學慈悲，阿彌陀佛。

未夠，要個人本身都夠靈性

如果想同過左身半年既阿爸傾下偈可以點做，好掛住佢
屋企有請佢入屋，有瓷相供奉住

你屋企有冇人多病痛左

你插香時，同佢講野就得。只係你聽唔倒佢講嘢啫。 同埋唔好掛住佢，傾下閒偈一陣就得。

你老豆夠力的話，可以問是非題，例如是的話，整散 d煙啦咁，但唔好叫佢做咁多次。最好都係有你講冇佢講好了。

其實佛教同基督教有冇衝突

明白， 多謝噢巴解答

其實係想令身邊人健康d
thx bro

隨便，反正都有人話係作故仔。

佛祖，觀音，耶穌，二郎神，關公，天后娘

觀音唔係次次都一樣樣。其他同畫公仔嘅差唔多。

點解咁多個神可以同時存在到

點為止有靈性

漢傳聖物，係咪即係 漢朝傳落嚟嘅聖物？

排除貪嗔痴，懂分辨是非，不要俾任何慾念迷惑，不憂不怒，老老實實，導係向善，救人於苦難慈悲對待動物，保持高頻。

邊個話俾你知佢地一定係分開？ 大家避大家？

問個有趣問題

耶穌可唔可以成佛

我啊姨話係親戚一直咁樣同我啊媽呢啲鬼神說令到佢咁

我都想知，住附近

佛同耶穌都係同一理念，救人，向善，不過佛祖比較少出手救人，最多都係答問題，觀音有能量傳送俾我強身健體，耶穌唉聲嘆氣話依家 d聖經改過晒，有真野，但好多都係假，好悲哀，話人地 d教係邪教，簡直愚昧。仲有，耶穌係外星人投胎黎。

你話佛教同基教嘅比較，我一 d都唔識，晌教派上我係無神論，冇了解過佢地嘅教義，我只信真係見倒嘅神。

佢地冇理自己身份同階級，冇需要升級降級換身份

岩岩試左影唔倒，我諗鬼要再降頻成光嘅能量先可以攝倒

睇咗wiki話出體即係靈魂出竅
但我從來未試過靈魂跳出黎見到自己肉身
每次都只係郁唔到唔敢開眼
有時腦會有好朦朧既人形影像
好想知係咪有鬼搞我
一年三幾次真係好困擾
去旅行都中招
搞到個人成日疑神疑鬼
冇人信又冇解決方法真係好痛苦

姐話冇分邊個大邊個細？

信佛就死佐投胎，信教就上落天堂？

巴打 印度有咁多教派 咁多神 未見你提過既？
睇完你分享 由好驚變唔驚喇
以前住公屋時 成日都聽到拉凳、鎖鏈聲、跌珠珠聲等
同樓上巴打分享好似 屋企永遠瞓唔好
細個有次瞓到半夜見到木板有人敲
我以為自己撞野
我諗真係有朋友喇
朋友唔好再嚇我啦

1）據我了解 人死後會化為鬼魂 當人死後還未意識到自己已死 稱為「中陰身」 呢段時間佢地會做乜？
2）回魂當日 係未真係有「牛頭馬面」押鬼？可否大概形容特徵？外貌？身高？衣著裝束？
3）當完成回魂 正路應該去投胎審判轉世入通。投胎過程係點？ 大概形容下行程
4）既然每個人死後都要投胎 什麼情況會出現遊魂野鬼？佢地陽壽未盡？佢地究竟等乜？例如張國榮死左咁耐？點解唔去投胎？為乜留在陽間？
5）人死後化為鬼魂 佢地係未有權選擇唔去投胎？如果唔去投胎有什麼後果？
6）鬼魂既世界係點？同人類文明同步嗎？ 例如建築 ？交通？ 咁如果人類將來移民火星 地獄就變了火星嗎？
7）點解會有遊魂野鬼？不用打進十八層地獄？
8）你可否告訴我地 有咩方法係你知既可以見鬼？
9）道術法科師傅 捉鬼滅鬼會折壽？
10）大概講下鬼界有咩禁忌守則 鬼係唔可以做

死左就去投胎，投多幾世夠喇，可以唔投，或者靈性夠都可以選擇唔投，然後去做高等靈，做守護靈，去第二個空間做靈❨佛❩或第二個星球做人❨耶穌❩，呢 d所謂天堂，其實係冇地球咁多限制嘅世界，舒服好多，冇能源搶奪問題，冇細菌冇病痛，科技先進。現實就係咁，其實兩邊都岩。

如果你講既野係真，
要諗下方法/西方科學實驗黎證實 真係有靈體/死後世界。
到時科學證實左 諾貝爾獎 你攞硬
更重要係 人類歷史進入新一頁

姐話又係做第二種人，又係個loop

邊度搵靈氣師最安全同最好？

呀，有類似埃及神飛過，係鷹面，人身，有頭巾。
其他可能佢地主要唔係管地球，或我冇緣見倒，或佢地覺得無需要俾我見。

巴打想問我有時去佛堂會無端端喊
唔知點解對佛堂有啲反感唔係好想返
之前係因為成日俾鬼責個朋友帶我返
開頭都好哋哋 仲叫我去上堂
我上完第一堂之後夜晚瞓有聽到個女人叫我好好咁上堂
之後去去下唔知點解好反感唔鍾意返
有時去到會啲負面情緒標晒上嚟想喊想走
同佛堂啲人講 佢哋話係我啲冤親債主唔想我去佛堂變好所以阻止我去
巴打知唔知其實咩事

1.如果一個人誠心祈禱神
神會唔會聽到你既心願?
2. 人可唔可以同到神傾計? (好似同朋友傾計咁)

爸打好有興趣跟你個師傅學

我做乜要做一個証實然後話俾唔信嘅人知？ 佢地死左就自然了解到佢地依家有幾愚昧囉。根本有辦法練倒可以見倒，不過佢地頻率太低，靈性低，教佢練都練唔倒。

我點解要攞獎，我冇錢洗咩，要咁威咁出名黎做乜，咪又係要食飯屙屎瞓覺等死，不如諗下仲有乜野想學想問，豐富自己個靈魂仲好。

如果係真既話，啫係咁多個宗教都係真既，只係唔知咩事分裂左，其實講到底都係同一個世界黎？可唔可以咁講？

噢爸上面講到話耶蘇係外星人投胎，係咪佢話你知？其實我一直都覺得所謂神其實只係宇宙裡其他高智慧生物。如果係真既佢點解要黎地球？同埋咁多神，點解佢地唔出手救下依個有病既世界？

見到咁多人當左樓主係術師就想笑

關係到人類歷史進程，自工業革命以來，最大的發現/轉捩點。（前題要科學地證實）

其實見到佢地係好定壞

同問，基督教係否定其他神的存在

想問地獄係咪等如地府？

地獄/地府係咪真係響地底入面？

之前俄羅斯有人鑽地話鑽地通往地獄既窿係咪堅既？

巴打 我媽媽早幾年大病過左身 我好掛住佢
想問問，如果我第時死後，會唔會同媽媽團聚？會唔會見到面？
因為真係好多野想同佢講

利申：唔係做傻事，純粹想問問

上網 search reiki香港，有話畢業左之後攞正式規格証書，長期做教靈氣同治療嘅老師。

不過我果個都冇話唔安全同唔好，最少我真係用倒能量同用倒晒所有招式，自己需要嘅健康又有喇。我覺得佢都夠了

你更加迫自己多 d去聽經，甚至去到要叫朋友拉住唔好俾自己走。你有債主跟住你等報仇或攞嘢。

經過呢次後，可能你會更難去，可能行行下腳傷，撞車，落雨，俾人叫左去第二度，硬係會做 d實質嘅嘢令到你去唔倒。

1. 可以，但要做多幾次，因為佢未必得閒同你連接
2. 可以，要練提高靈力，打坐，要搵呢方面嘅師傅學左打坐時嘅保護先。

好有趣

支持巴打分享多 D

你幫連總發明 pm先

新post留名

禪定時要諗咩好

係古時嘅信徒將自己個教派獨立左，有神走去幫中國人，有個神又走去幫西方人，佢地要幫世人向善，點都要降頻或投胎做人，點可能一下子幫晒全球人？ 久而久之，西方只係識耶穌，中方只係識觀音等等，又變成國土性嘅獨立。印度，埃及，大概都係咁。

睇咗wiki話出體即係靈魂出竅
但我從來未試過靈魂跳出黎見到自己肉身
每次都只係郁唔到唔敢開眼
有時腦會有好朦朧既人形影像
好想知係咪有鬼搞我
一年三幾次真係好困擾
去旅行都中招
搞到個人成日疑神疑鬼
冇人信又冇解決方法真係好痛苦
有冇辦法可以唔再俾鬼責？

唔該巴打
但我係自己唔想返去佛堂
覺得入面啲人冇想像中咁好
雖然我好相信呢樣嘢
但係就唔想返呢間佛堂
覺得入面嘅人同事都唔係我想要嘅咁
可唔可以自己念經解決佢？
另外我懷疑自己有俾嬰靈跟
應該係我細妹嚟
佢曾經同我講過咩好鍾意我要成世跟住我
除咗搵師父搞仲有冇其他方法？
因為我屋企人都唔係好信我
我去間佛堂會有啲儀式俾啲仙佛上身
但係巴打話佛係唔會上人身？
同埋有啲人話我嘅靈比較清其實係咩意思？

巴打有冇覺得龍係咪真實存在?
同埋香港邊座山最邪,最好唔好行? 我有次去飛鵝山去到好頭痛
同埋係咪好多山都有山魅?

其實我唔應該提早講，因為世人再多幾百年就會知道所有嘢。因為神講過，就算依家講俾你地知，你地有 d都唔會相信，要等到大家都進化到足夠靈性先講會好 d。你地嘅科學係要轉到量子層面先搵倒真理，但依家你地嘅量子層面仲係談論中，未有實質科技去証明靈性，所以有人話要科學証明倒先信，但依家嘅科學根本仲係玩具。

暫時唔好見係好事，因為你地通常用負面眼光睇佢地

耶穌冇咁講過

稱呼黎啫

唔係

地底有其他人住緊，火星都有

會唔會走火入魔出事？

聽人講可以修成仙，可以唔飲唔食，靠吸收天地靈氣維持生命 係咪真？

你依家晌佢幅相前上香講晒佢咪得，正常有先人會幾年後投胎，但又有等埋某 d家人死先一齊投胎，前者多。
唔好掛住佢喇，上香講一輪野就好好生活落去，人生遇過好多離離合合，其實只係一件鎖碎事，記得感恩呀

地底有人即係點
人定係靈？
係人既話即係點 ？

放鬆，有得雜念經過唔好睇佢，然後慢慢唔好感覺肉體，再唔好感覺呼吸，然後變成體內係一個太空，乜都冇

好多條人命

你做邊行？

幾年前
幾乎晚晚訓教都感覺到有野坐落我雙腳到
有時仲好似有野幫我按摩咁
持續左好幾年
有次同阿媽講起
佢就係唔知係邊到拎左兩三條有葉既樹枝返尼綁係我間房
次
之後就冇再感覺到任何野了

另外我有時係睡夢中會感覺到有野 R 我背看
好痕
我就會係心入面係咁叫自己醒

曾經係屋企見過有白色影飄過

另外以前夜晚周不時會聽到電話撳制既聲（屋企電話每撳一粒制都會響一下）

仲有係睡夢中聽到撳 mouse 聲
到我醒左冇耐就會停左

有冇巴絲有差唔多既經歷呢？
係咪我太疑神疑鬼

我想問地球環境氣候（全球暖化）同呢D奧秘有無關係？地球有無玩完消滅既一日？會不會因而投不到胎？可不可以跟你學下？

明明係睇倒鬼你問我答，又變左解決靈異事你問我答。

其實你話唔鍾意乜乜物物係你唔鍾意定你入面果隻唔鍾意。如果隻野有惡意，唔想你驅走佢，你會念唔出經，或念得唔誠心，甚至打開本驅鬼嘅經黎睇你都會唔舒服，入廟見神你又會唔舒服，你大可試下。大佛大神唔會上身，小仙小佛會上身或通靈，真心見過彌勒佛上身。你間係乜廟黎架，又真係有 d怪。

念乜經我唔識，呢度好似有位巴定絲識。

有咩職業係特別見得多或俾野跟，例如係警察 護士 醫生 個d

想問問噢洩巴打

風鈴係咪會吸引到 D 靈？
咁鎖匙扣既 long long 會唔會？ 謝謝！

想問點樣為之有靈性？

同埋點解高等靈或者神會係人間導人向善？佢地仲有無其他既目的？

而據你上面所講 經你同神傾過計之後 佢地預言人類幾百年後會明白呢個世界發生咩事 開始深入探討，更加了解死後世界同有關高等靈既事 咁到時地球需要既高等靈或者神靈咪更加少？佢地會唔會轉移去另外一D更需要佢地既世界？

Miss左

屌你死撚開啦！
咁唔鍾意睇呢個post就死番出去啦嘈
屌你老母

極少行山，比較唔倒。俾朋友踢左我去行八仙領，亂行行到新娘譚，靈壓壓到我標冷汗，成班細路晌山溪游水冇大人睇住，一個二個全部同步望住我，實體，但皮膚係灰色然後特然一片霧，好彩原路走出去，明明藍天白雲。

同埋城門水塘 d水中間有女人升起，樹林有好細嘅細路仔踎晌度，樹上有女人坐，有 d人型但有尾囉

前者勁

感覺好似睇電視情節 識法術既仙子、由細係森林長大既小妖咁

噢巴 我想問有無地心世界既鬼
地心世界係指一直傳緊高智慧人類既居住地
如果問鬼會唔會知

唔會

唔可以成仙，都仲係要飲食 , 靠吸氣維持，可以的話，咁多代師傅唔駛返工啦，我都想。

人
detail唔知

真係有鬼

做緊文職
十年前俾鬼責個陣係中學生
個時想升讀nursing做護士
俾鬼責完就打消念頭
睇完post 1個晚就俾鬼責
又開始神經質

咁佢姐係無投胎？

唔該哂巴打話我知
喊出黎
果個會唔會係地主？屋企有拜開
想問下點樣可以令自己同靈界少 D 接觸？
大家河水不犯井水😂

佢地講咩語言？

咁成街都係你咪見到超多野咪好煩？

全球暖化係自然生成，二氧化碳不足以暖化成個地球。地震有 d係人類憤怒能量聚積產生，龍卷風有 d係人蠢負能量生成。地球仲有千幾年地殼穩定。到時投胎可以投第二個地球，不過你仲可以投胎呢個地球，或者到時你已經投胎成外星人。

但聖經叫人唔好拜其他神，如果咁多個神都平等，咁我地拜邊個都得啦

首先同樓主say個sorry 因為無爬文
想問樓主有無見過動物既靈體 有既話佢地有無分顏色

咁你係咪可以知道未來會發生嘅事/預測到
又或者你知道其他世界發生嘅事？

同埋我想問 全世界係有好多人祈禱 好似耶蘇係咪可以同時間同好多人連接？

仲想問問噢洩巴打覺得香港廟宇如何

依兩個月我去過車公廟、坪洲天后廟 等等非佛教既廟宇
見到 D 神像
唔知點解完全冇好神聖既感覺
反而覺得好俗。。。

去到外地既教堂、佛寺、神社會有覺得好和平、安穩
係咪香港本身環境太嘈既關係？

屌，sad but true
btw,外星靈魂嚟拎咩經驗？？？

想問佛祖觀音黃大仙關公耶穌邊個最勁？

係
行街 long下，佢地會望一望，越高 key嘅聲越有反應。

Sorry 順便問埋 東方同西方既天堂地獄係咪一樣？

仲有天堂地獄係咪全宇宙得一個定係唔同地域都有？

但係我好似對打坐冇乜天份，都同唔同高我接觸，冇咩feel

我去嗰間唔係廟嚟㗎
都唔算係佛教
佢叫一貫道 主張五教同源
返去唔係念經
而係上堂會講下孝道 食素嗰啲
開頭都覺得ok學到嘢
之後就覺得佢講嚟講去啲嘢都係咁重覆
同埋覺得啲人自己都做得唔好
圍內啲人都有a唔鍾意b嗰啲
所以就唔係幾想返
我都有去過佢哋喺台灣嘅佛堂
親切好多同埋真心覺得佢哋真係好人同想你好
佢哋會拜彌勒佛 濟公同埋觀音

Lm

爸打可唔可以請下哥哥個樣係點呀？仲係咁靚仔？同做緊咩？點解佢唔轉世既？
同埋自殺唔係會keep住自殺架咩？
你miss左我

呢度比較似我想解釋嘅靈性

佢地鍾意睇住低等嘅地球人點樣進化，可以得倒點樣嘅悟性，從而自己都學習一下，佢地有大愛，見倒有苦難都想去救。唔想太多地球人有負面情緒，因為負能量會刺激倒地震災難，保護地球。

地球人都會開始少。

轉移就唔知喇

咁自己身邊既熟悉人又係咪真係已經好多世緣份？一早已經識？你知不知道自己前世係咩？thx噢巴

LM

耶穌同我用我識嘅語言溝通，去到呢個層面語言已經係垃圾，用心靈溝通，直接將佢諗嘅嘢打入我個腦度。

佢老豆係造物主唔出奇，不過我冇問佢耶穌兄，你係點產生出黎架。只知佢係高等神或靈投胎落地球

耶穌講過乜我已經回答左好多次，打字好攰喇

噢洩巴想問下
人死左（病死，自然死或者比人殺死都好）之後等幾耐先會再投胎個另一個人，
定會一直都係做鬼或者上天堂或者係人間流浪？
因為我成日都係度諗 好怕死左之後唔會再好似依家咁 咁實體咁感受到啲事物

佢地知地心係有人住。

地府唔係晌地心，係另一個空間黎，鬼唔係住地心

巴打，呢到都有個
利申 ，一時時睇到，feel到多

見到巴打前面提到易經想順便問下

易經占卜準確性如何？係咪普通人用黎占卜都有用？

係，係，我上一世係和尚，好靚仔下，再上世係耕田

其實我有一張圖 影到啲嘢 唔知post好唔好

其實樓主有思覺失調，不如去睇下醫生啦，唔理佢問題會越來越嚴重架！

巴打睇唔睇到人前世係乜 ？

勁準，係

就咁用眼睇，睇唔倒，用感知都感唔倒

好喇，有嘢話俾我知唔可以再講鬼神嘢喇。唔知邊個 point洩左天機。

咁呢啲前世身份你係點知？

下，你點知唔可以再講

其實我有張圖想post上泥

多謝巴打分享左咁多，希望冇累到你。仲可以分享啲咩？仲想問小小，其實我"祈禱"，需唔需要有特定對象？即係神或佛？

屌你唔好，夜啦

想睇

真係影到野
深夜有氣氛

唔好 post

有多D人想睇就post

想睇 快啲post

多D人先

唔好直接貼相

Post link 可以嗎

我細膽

應該係地球嗰個

1.想問屋企既靈體扮我把聲係咩意思？有無惡意定想攞我命？ 睇完post1個晚扮我把聲係到嘆氣
2.想知自殺死既痛唔痛，可唔可以幫我問下佢地？同埋有咩野懲罰？會唔會無限loop?
3.去到地獄係咪會受到身體上嘅痛苦，永窮無盡不斷咁折磨？
4.你話佢哋有法律規限佢哋，點解我冇做過啲乜嘢無端端會玩我？

打機衝裝抽野
久唔久會有種感覺自己會抽中正野
之後真係一抽入魂
係唔係代表我有異能

想問下
訓訓下突然醒一醒有知覺 但全身用唔到力
抖氣都辛苦，隔一陣再由手指開始用力先 ，先去去全身用到力。
算唔算比鬼責

同我情況一樣 但我未試過個陣開眼

想知啲比較根本嘅問題
你有冇問過佢地投胎/意識嘅系統係點？有冇得唔輪迴？點先可以記得返前幾世嘅記憶去返高我？而意識本身存在所追求嘅又係咩？

另外，話會見到啲神，係真係佢地本身嘅意識？定只係虛假神，只係由人意識所創造出嘅神？

想問樓主點解釋呢個夢，無啦啦係夜晚，以前住既樓下，見到軍車車住d 鬼，似係軍人，用槍射哂d 路人，我企係隔離睇，睇睇下，點知我坐左係小巴到，車住我去無光既地方，跟住無啦啦被佢地用槍射中我，我變左石頭，過一陣變左又變左金身，跟住醒左，樓主可以睇到d 咩出來

有無人試話耳仔邊有人同你講野，但隔離無人

噢巴應該唔會再上水。。

Google睡眠攤瘓症

追咗2個post 有野想問 巴打就冇得再答
有冇其他巴絲可以幫幫我
話說家母幾年前惹過兩次污糟野
一次就屋企掛咗風鈴 所以吸引到 家母見到紅色朋友仔 第二次就好似大酒店吸引到 家母腿上有索痕
好想家母唔好再惹到朋友仔 有咩方法
同埋家母見到朋友仔個時 我係附近 但我見唔到 係咪我時運高 睇唔到 仲有我有冇機會見到朋友仔
仲有 我對呢啲野即係神啊鬼啊仙啊好有興趣 我想知自己可唔可以係呢方面發展下 有冇咩方法知道自己有冇能力係呢方面發展 直覺有啲準 有冇幫助
另外有一條問題真係好想問：體毛多係咪陽氣盛 冇咁易見到或者惹到朋友仔
如果有巴打絲打答到我就好

有冇試話燒鼠尾草？

屌你個煩膠 自己pm問啦 人地都答哂你 又要一quote quote哂全部 阻住哂追post

師傅催眠

有個鬼差好大聲鬧我

我諗鬼神唔可以講

你有信仰就諗住你個神黎祈，冇信仰就諗住做物主黎祈，造物主都唔信就望住個天黎祈

未必係

投胎系統佢地都唔知，只係有兩個人圍住佢審判，審判完佢地就繼續去玩，可以暫時唔輪迴遲 d先輪，但極少數，因為靈魂好珍惜輪迴機會，點解咁就唔知。同埋夠靈性的話可以唔輪迴，做守護靈。意識原始追求嘅係經驗，當全世界乜嘢都認識晒，亦都可以唔輪迴

有佢本身意識嘅神，有人意識造出黎嘅傳說神，佢地晌能量上，感覺上，說話態度等會有分別。

白鼠尾草應該無效，呢 d野只係淨化風水佬所講嘅唔好嘅氣場同能量，但洗唔倒有意識思想嘅能量體。

上面嘅嘢太嚴重，搵法科師傅救，簡單 d或去佛寺道寺黃大仙問下點救或求符。呢 d野我唔係好識

唔識解夢

黃大仙求籤靈唔靈

陰陽眼會唔會隨年齡消失？
有無平行時空？
有無得穿越時間？

1.試過五六次，如果理佢，仲周圍搵呢把聲嘅來源❨人嘅自然反應❩，我會突然大病，但佢地只係白鬼黎，我自己嘅經驗係咁。

2.答得太多，有冇心機睇晒po1po2?

3. 未必

4.佢地法律只係唔可以直接接觸你，但就算直接接觸左都未必有鬼差黎鬧佢，就好似你晌屋企吸毒都可以冇人知一樣。同埋佢地用移動 d死物林落黎壓倒你，都不受法限。仲有聲音意識等傳俾你騷擾你，係你條天線同頻率，你先會聽倒，佢知你聽倒就俾更多嘢你聽，都不受法律限制。有因果，有緣份嘅鬼走黎搞你，例如你上世嘅仇人債仔，如果你氣場弱，佢就搞到你，都不受法限，鬼差冇權去干洩，神都未必救倒你，有方法救你都要睇你有冇功德抵過。

我暫時唔可以問鬼，問得鬼多自己會好虛好病。但以前都答左好多嘢，但好多人只係重覆問同一問題，有心自己搵，我會 skip, sorry。

暫時會輕度閉關打坐回氣，作有限度回應

同隔離外星post某d觀點都幾似, 睇嚟真相只有一個

我都想問 體毛多 腳毛多
係咪唔易撞鬼

呢個世界有冇魔法師或者用超能力嘅人？

咁鬼打鬼呢?

我多肚毛手毛腳，見鬼見到好似呼吸一樣咁隨意

出去開 post問

有紅鬼打白鬼

人純淨冇雜念，夠天真都可以見鬼，年紀越大雜念越多就會睇唔倒，不等如有陰眼

唔識

可以，要高等靈做，同埋鬼界同人界嘅時間都唔同

咪答過囉，又問

你有冇見過中國既龍？係點樣同邊到見？

求解

仲有一個問題 好想知
自細係天主教 知道天主教唔可以燒野
如果要拜山只可以去表達尊重 唔可以上香/自己燒野

咁如果係咁 天主教基督徒個d先人咪收唔到野？
定係其實係佢地泥講無話介意你燒唔燒野？

噢巴好似有女朋友(?)
你有冇同女朋友講過呢d野同埋佢有咩感覺

求解答

噢巴，有個組織叫阿南達瑪珈，話佢地個baba 先係宇宙最勁個個。個組織一開始係教人打坐，之後就逼人食素同埋幫佢組織做野。又屌催眠個d 冇用，會食返因果不得好死之類。

仲有狂戰士，召喚師，矮人族，精靈族，人類

我可以知道未來事，但係一個機率黎，例如有某能量儲到某個程度就會海嘯咁，我會知個能量依家去到97分，儲到100分就會海嘯，大概估計2018年就夠100分，但邊月邊就唔肯定。例子黎，勿擔心。

耶穌唔得閒同時咁多人連接，但佢會盡量，有其他守護靈同天使幫手收你嘅資料

咁我想問一個人既樣子係點決定
樣衰同靚仔 定侮一世既樣都差唔多

巴打真心？
定你玩佢

會唔會睇到一個人既氣息 磁場 運勢

咁神嘅日常就係同人連接咁咪好忙？平時有乜做 會唔會自己hea

介唔介意燒野，一切都係佢個念，你燒野俾佢，佢真係收野，佢會開心，晌我眼中其實只係團念力。有岩岩死嘅鬼話好凍，報夢叫家人燒被俾佢，但點解佢會有凍神經？ 其實係生前習慣左有呢 d感觀，冇車好唔方便要燒車，其實佢識瞬間轉移，所以好睇人生前嘅靈性同覺知。有 d老死左可以變返後生樣，變返佢生前最靚嘅樣，就係一個好好嘅證明。佢根本變衫都得。中國人因為窮過，所以太貪心，有好多物質慾，所以發展出死都要好多物質。鬼佬發展靈性，珍惜家人感情，宣傳死後晌神身邊就開心，生前好少講死後要乜要物死後冇乜物質慾。 佢唔需要，你做燒嘢呢個行為佢都唔會見倒。

一般人晌天主教墳前可以做一個探望，傾下偈，尊敬下佢，一札花，誠心講野都得，無需傳送物質慾俾佢，不過信教還信教，如果佢生前好有物慾，咁你咪晌第二度燒，用中式方法，寫佢個名，燒。佢有需要就會收。

佢對靈壓仲有方向感，知 d鬼晌邊度，但睇唔倒，佢信有鬼。佢慣左有靈壓就走開

有冇試過打丁俾家鬼見到？會點？
之後恐怖在線有條友就係咁
之後俾神靈搞到性無能

接返你「1」紅綠黑問題
呢三色我都未見過
師父話紅色係夜間勾魂陰差
綠色係早更
因為我出過術搞到一隻紅色，比師父小左一鑊 叫我唔好阻住人做野

我老豆死左差不多三十年
係咪應該投左胎？
咁每年仲去墳場拜佢
係咪只係拜空氣
多舊魚？

邪教

?? 你老豆同老母決定

睇倒

唔知

個過程係點?埋身肉搏定係好似龍珠隻揪咁?
打完 白鬼怒念重會唔會升級做紅綠黑?

所以有d唔係好明 希望巴打唔好厭煩
好似追post睇話下面都有經濟系統shopping各樣
又有聽過朋友話有先人報翻話自己已經收到好多係下面好有錢叫佢地唔洗再燒錢俾佢

如果佢地有需要就收 無需要就唔收
你個個mk妹鬼都會去玩去shopping
咁唔洗物質嘅會點生活

咁究竟佢地係下面係咪係同一個世界/環境？
定我應該理解為佢地其實本身就唔需要 燒俾佢地對佢地泥講係會收到但純粹滿足佢地生前虛榮感？所有野只係形式？

我自見倒鬼神之後都冇試過晌佢面前打丁，鬼會野，神唔會入房你

想知too~如果投左胎 心到仲同佢講野有無用

最尾只係簡單去咗紙紥舖查日腳 的確惹到朋友仔 去咗樓下十字路口燒野比朋友仔 慢慢就冇咗索痕 風鈴即時拋向垃圾筒 我會努力再搵下方法幫家母 唔該你地

你自己去屯門公路睇下有冇紅色

勾魂陰差係咪我講嘅帶死人走果 d? 有黑白藍同實體冇光。

綠色就真係冇乜見過佢搞事，不過都好嚴好惡咁，成日眼超超，所以都係走

你唔好迫我唔尊重你老豆好冇

自己決定啦

紅鬼凶白鬼然後消失，白鬼跟住消失

你最尾果句

冇用

噢巴你係師傅？點解會知咁多野？連前世都知

唔明白呀噢巴
咁係咪應該話之佢投左胎未
每年應該繼續keep住去拜佢？

Thanks

正常case投左胎。除非你老豆選擇唔投胎
投左胎就拜黎多餘

又問

skip你

巴打好有耐心答
再想問下好似有少聽到啲鬼去其他空間或者星球比較遠嘅地方？都只係喺地球周圍走等投胎。係咪背後有所限制，唔准你四圍去玩？
同樣，都好少聽話上世係外星人or其他空間嘅野，通常上世都係地球人，係因為同樣有限制？
而意識追求除左經驗之上再冇其他目的？有時我會諗點解啲個世界會有野存在，覺得好多餘，點解唔係空白一片乜都冇。。

要學讀地藏經

另外每日讀「南無地藏菩薩」1000次
記住係要讀出聲，唔好「心入面唸」

方法係讀開經偈
「無上甚深微妙法，百千萬劫難遭遇，我今見聞得受持，願解如來真實意」
讀1000次
之後讀迴向文三次
「願消三障諸煩惱，願得智慧真明瞭，普願罪障悉消除，世世常行菩薩道」
讀完三次，再講你的心願係幫親人

Thanks 巴打

係呀，陰差
因為有人係醫院見到，我八卦問卜，跟住小左一輪

耍下花槍啫

其實科學都只係「另一邊的迷信」

1. 姻緣係咪由一出世個刻已注定左？
2. 神同鬼嘅比例大概係幾多？

未追post

想知巴打可唔可以見到特定靈體?

聽講夜場呢d地方有好多唔好energy,特別多靈體?

信巴打講既野
因為呀媽果邊好多親戚都有陰陽眼, 由其是姨媽
講左勁多經歷我知
奶叉燒係真, 7月14都係真
果陣南亞海嘯完左, 佢見過個師父
師父叫佢未來10年都唔好去東南亞

有興趣知再分享, 大把香港經歷

想問噢巴
易經占卜係咪就照網上教
首先講一段野然後擲銀仔就得
再睇下咩卦就得

想聽

想

咁祈禱有冇用？
同耶穌或者大天使佢地求助係咪會聽到？

hi 小嘴巴打

照你咁講 守護靈可以唁輪迴咪超越左六道

咁姐係樣子唔關上一世陰得時 而且樣唔會同上一世既樣類似 只係睇老母同老豆既基因啦
咁一出世生得好樣衰而上一世做好多好事 咁味好冇運

有興趣

1) 佢好耐之前入過醫院, 隔離床有個女人既
佢入去第一晚已經比野攪, 係咁責佢
佢有一晚頂唔順就話, "我黎借你張床訓幾晚架咋, 好快比返你架啦"
之後真係無事。咁好啦, 第2晚
咁有一晚半夜去洗手間, 見到隔離床個女人係走廊行, 佢就奇怪,
出去叫過佢, 無反應, 咁以為佢訓唔著散步, 去完廁所就無理訓返
第2朝起身唔見左隔離床個女人, 問返姑娘, 原來尋晚已經走左, 個時間仲係姨媽起身之前, 咁佢已經明白見到D 乜........

2)姨媽同呀姨去紅館睇演唱會, 咁佢地坐得好近出入口, 出入口隔離個位就有個呀叔, 之後就到佢地。開場前佢地都見到呀叔住係度, 開場無耐就唔見左, 咁佢地以為呀叔去左廁所啦........但好耐都無返來,又覺得呀叔個位睇得好D, 結果坐左呀叔個位。最後, 呀姨返屋企一沖涼, 發覺大脾有個紫瘀色既手掌印..................

好奇想問問
耶穌投胎出世果陣係咪真係好似聖經咁講，有把聲同瑪莉亞講佢降世係為左拯救世人，同埋把聲係基督教內面所謂既天父定係再比耶穌更高級嘅神？

塔羅牌能力可以問到幾高

3) 呢個最恐怖......姨媽姨丈不嬲都鐘意釣魚, 咁有一排係去開馬鞍山海濱果邊。釣完當然要洗手, 咁最近當然係馬鞍山海濱個廁所, 而佢一直都知呢個廁所係有料到, 由其是最尾果格, 所以不嬲都係係最近門口果個洗手盤洗。但有一日終於出事........有一日佢真係唔知點解, 失魂咁走到最入洗, 洗完就驚醒自己瀨野, 一轉身, 就見到個著校服但爛面既女仔係後面..............最好笑係, 個"女仔"無預到我姨媽會見到佢, 即刻ZIP返入廁格幅牆 姨媽就即刻跑返出黎, 走都走唔切

4) 出去旅行, 訓訓下醒左, 無啦啦見到有2個朋友望住姨丈

講多d

我婆婆 係十年前過左身
果陣成日見到飛蛾蝴蝶
隔左一排就無見到

跟住上兩年開始炒股 輸左好多錢
個人愈黎愈黑
跟住發夢見到佢

佢話就跌㗎啦跌啦
跟住隔離有個男人叫佢唔好咁講
話咁樣做鬼都唔靈

發完夢第二日就股災

我無因為個夢而得益
咁我婆婆會唔會因為咁而受罰

安葬地方會唔會影響佢地
佢報過夢比我地話果個位唔舒服
點先知道佢投左胎未？

有冇方法可以睇到過左身嘅魚

有聽過鬼除左話下面之外，仲有一個中途站嘅地方，係俾岩岩死嘅鬼，仲未落倒下面嘅鬼，晌果度休息。即係除左天堂，地獄，係仲有一個空間。

同埋聽得最多係守護靈自己層經都係晌地球胎多左好多次，以前甚至係動物，係蛇，係象，係狗。。。。。依家覺得唔再需要投胎，就去做守護靈，我問佢咩野原因唔需要投胎，佢只答我靈性足夠，咩叫靈性，我只係自己分析同上網睇其他人講。同埋如果靈性足夠，又唔做守護靈，可以去其他星球投胎，咁我自己分析，靈性應該可以叫一種分數制度。

暫時所知嘅宇宙黎講，地球係好多限制，有超能力用唔倒，仲要爭奪能源，有邪惡政府，總知好多限制。有外星靈投極胎都係去先進嘅星球，乜都有，乜都得，反而覺得悶，所以有外星人投胎地球體驗下，地球越艱難佢地越鍾意。所以地球越黎越多人。

我粗略分析，即係話落後嘅地球本身有動物，升級成人，再升級成靈或外星人。而一開始已經乜都有嘅外星人，就會降頻做地球人體驗。

其實外星人好似玩咁，見倒個 game咁刺激，正呀，落去睇驗下先。

追求經驗，豐富靈魂，有大愛嘅靈魂都會投胎黎幫下世人咁，教佢地點用宇宙能量，用乜野藥醫乜野病。你話仲有咩目的我都唔知，至於造物主點解要造咁多靈魂出黎受苦，耶穌佛祖外星人靈都唔知。

晌醫院見陰差係白光藍光同實體，t裇皮褸乜都有，可能佢地想俾我睇倒咁嘅樣。

係咪真係有D鬼差係人黎？ 當有需要就會訓覺，個靈魂就去幫手?

我發夢見過一男一女著哂黑色套裝，後生的鬼差(使者)，會唔會事實都係咁

如果唔答得，可skip, thx

1.有係有唔係，有隨機
2. 唔知

咁講其實一個靈魂係有永生？永遠都唔會死？

特定靈體？揀靈體黎見？唔到我揀
冇去過夜場，小弟好清潔

我聽過幾次2018會香港大水浸，其實你知唔知，我都唔肯定。

同埋，你黎答問題啦，個場交俾你

我果套係易經塔羅牌，亂抽就得

你自己揀

你拋3個銀跟卦辭爻辭解包你仆到直一直or根本唔知佢講乜
要解好一支，除左卦辭爻辭要熟，知個故仔講乜，道理係乜
仲要睇時節/生剋制化等一堆五行陰陽野
就算你讀到「卜筮正宗、野鶴老人占卜全書」熟一熟
都只係得佢1/3或者更少

五行時節，梅花心易取象，通天地鬼神個d玩法唔係求其搵人/上網就會學到

如果你想神答你問題，但你聽唔倒，你都可以用塔羅牌

魚一死就消失

毒撚留明

想問下2個有陰陽眼既人同時見到隻鬼，你地見到既野會唔會一樣
你地知道既輪迴過程，會唔會因為果個人係其他宗教而有唔同？

我試過有幾次想搵佢幫手
祈左幾次都成功
雖然唔知關唔關事
之前有巴打話頭頂近尾凹左易啲同神溝通
唔知有冇關係
利申 冇信教

巴打講啲勁case黎聽下啦

我無「正式」陰陽眼
只係間唔中

巴打，今日鬼界個邊股市係升市定跌市？

知道自己嘅前世今生有咩用？
定得個知字？

巴打有冇見過其他人種嘅鬼？

巴打想問下你話投左胎拜係無用
咁點解出面好多師傅都話要拜祖先
佢地唔係更大機會投左胎咩

香港幾時會再有大型抗爭/衝突運動？
好似佔中同旺角騷亂咁

我呀媽果邊有, 唔係我有, 我分享經歷咋

上一頁講左啦

再COPY 多次
以下全部都係姨媽親身經歷

1) 姨媽好耐之前入過醫院, 隔離床有個女人既
佢入去第一晚已經比野攪, 係咁責佢
佢有一晚頂唔順就話, "我黎借你張床訓幾晚架咋, 好快比返你架啦"
之後真係無事。咁好啦, 第2晚
咁有一晚半夜去洗手間, 見到隔離床個女人係走廊行, 佢就奇怪,
出去叫過佢, 無反應, 咁以為佢訓唔著散步, 去完廁所就無理訓返
第2朝起身唔見左隔離床個女人, 問返姑娘, 原來尋晚已經走左, 個時間仲係姨媽起身之前, 咁佢已經明白見到D 乜........

2)姨媽同呀姨去紅館睇演唱會, 咁佢地坐得好近出入口, 出入口隔離個位就有個呀叔, 之後就到佢地。開場前佢地都見到呀叔住係度, 開場無耐就唔見左, 咁佢地以為呀叔去左廁所啦........但好耐都無返來,又覺得呀叔個位睇得好D, 結果坐左呀叔個位。最後, 呀姨返屋企一沖涼, 發覺大脾有個紫瘀色既手掌印..................

3) 呢個最恐怖......姨媽姨丈不嬲都鐘意釣魚, 咁有一排係去開馬鞍山海濱果邊。釣完當然要洗手, 咁最近當然係馬鞍山海濱個廁所, 而佢一直都知呢個廁所係有料到, 由其是最尾果格, 所以不嬲都係係最近門口果個洗手盤洗。但有一日終於出事........有一日佢真係唔知點解, 失魂咁走到最入洗, 洗完就驚醒自己瀨野, 一轉身, 就見到個著校服但爛面既女仔係後面..............最好笑係, 個"女仔"無預到我姨媽會見到佢, 即刻ZIP返入廁格幅牆 姨媽就即刻跑返出黎, 走都走唔切

4) 出去旅行, 訓訓下醒左, 無啦啦見到有2個朋友望住姨丈

其實我自己都有一個, 我間舊屋間房不嬲都有野係度, 不過大家河水不犯井水。好啦, 有一日我返晏, 因為我同我妹係同房(2張碌架床), 一起身見到佢張床有把頭髮, 咁佢未醒就唔熄冷氣, 仲抱埋隻貓入房同佢訓。果日6點呀媽打來, 問我做咩唔熄冷氣, 又鎖住隻貓係房。我咪答佢, 下, 你個女果陣都未醒。我呀媽話......呀妹今朝晨早去左返學....我突然個心離一離, 諗起我抱貓入房時, 我話, 你同家姐訓啦, 隻貓好疑惑咁望住我...........咁果把頭髮係..........

d鬼因咩事要係人訓教果時責落去

我想問下樓主食素可唔可以積陰德？同埋最好既積陰德方法係點？可否具體說明？

發生過咩事

拜祭係慎終追遠。係孝道一種表現 無論仲係唔係度我覺得都係要拜

係咪所有精神病都可以用鬼去解釋

我會話係心病
有啲野煩緊未睇得透鑽牛角尖

邊到有得買
普通人搭羅都有用？
唔洗特別去有啲咩氣場？

哦

咁點解唔係個個都揀靚仔啦 唔係好明

嘩屌 最後個單

因為投胎冇得揀投邊戶人家？

都想問下巴打，
我爸做執骨師傅，我媽怕屋企惹到朋友仔，所以買左個八卦鐘喺屋企，掛左好多年，每半個鐘都會響，但其實有冇用？因為有時夜晚會聽到啲腳步聲，但訓教個時又冇咩事發生過。
同埋我媽信佛有拜觀音，屋企有神枱，有開光，咁啲朋友仔係咪就入唔到黎？

我都想問 係咪根據今世福報選父母
做得李嘉成啲仔女係咪要好有福報同競爭番黎？

巴打講過唔可以錯過投胎時間
我身邊有師傅話其實我地投到係呢個well-developed既環境而唔係非洲已經算係好幸福

同埋佢話父母真係自己選擇 唔好埋怨父母咁多啊

巴打 我想問六道輪迴啲嘢
係咪要做好多好事先可以投胎做人？

schi 佢老媽真係，psycho 都好拎嚟講
利申： psy major, 覺得psycho 好撚垃圾

天道？ 灰的
btw,千奇唔好去阿南達瑪珈

因為已經做過靚仔 今世想體驗下做樣衰係點

噢巴覺得中醫點？
我隻狗平時唔出聲，但有夜沖去門口係咁吠係咪姐係有鬼？ 因為有生保人都好，佢係會開心笑但唔係吠。黑狗嚟
唔好keep 我啦😭😭😭

呢個冇人答
我成日沖涼會唱歌㗎 可以壯下膽
如果成日喺屋企唱歌，會唔會引到鬼聽 唱得好聽會唔會痴住我
sorry for 條問題幾膠，不過想知

我都凹左
額頭髮線開始，斜凹落去眉骨， 有時會頭痛都係呢個位痛，你係咪咁？

樓上有啲問題根本google都搵到，唔洗問有陰陽眼既人

我想問鬼係咪真係有分顏色?
同埋有d係驚人?

死後八小時內進行器官捐贈痛唔痛？

唔該哂巴打 答得好詳細！

可唔可以約出黎，睇下我既氣場 食餐飯

係咪死後會記得翻哂之前咁多世嘅野

有一日發夢夢見呀嫲（屋企之前同呀嫲不和）
唔記得講左咩，我就喊醒左
就心念去探下呀嫲
點知過左個幾鐘，呀爸打電話嚟話呀嫲啱啱去左
依家念番都想喊
如果訓醒就去搵呀嫲就唔會咁

sorry講到1999

好你老母咩 外星人 有飯唔食走去打大佬。 仲要打支那呢d超級boss . 我上世做乜春野架

脾氣好躁果啲咪無鬼跟？
因為成日發惡/ 爆粗？

係咪死後會記得翻哂之前咁多世嘅野
同埋比起其他外星人/其他空間 人類係咪算最on9最低智

呢樣冇問鬼，怕得罪佢地。

不過有個師傅話佢有個寫左經文嘅鈴鈴，一搖就會令 d鬼好痛苦，搖多三下會煙消魂散，我心諗有冇咁勁呀。

巴打 八卦問下 修仙係咪真？人真係可以成仙？真係有古人試過？

師傅拜神枱上面果位祖師爺，係自己放棄左投胎，練成仙。

我講左好多次有條件係可以唔投胎

想同人做愛

利申：被做過

樓主答呀

追到呢到, 我覺得就算樓主講嘅野唔係真, 我都覺得好有趣, 咁多年來嘅鬼故事/傳統就係欠缺左一種系統, 宜家成個系統完整出晒黎, 用讀者角度我會覺得好有說服力。

唔記得好似以前睇過一套戲定書講, 人生只係一場VR遊戲, 其實過程就好似inception。我地本體係另一個空間去控制自己。

利申: 相信有靈體存在, 只係我地未有一種技術去發現佢地, 我唔排除所有嘅可能性

唔係

有好多係習慣做成，好似飲得水少，夜訓，打 j , 食得熱氣嘢多，過份執著

有 d係創傷做成，長期嚇親驚親激襯，吸毒

主要都係內分泌失調，腦物質再吸收失調，腦物質缺乏

真係鬼整嘅精神病，1000個病人有1個左右，其實都係影響到內分泌失調先精神病，食藥可以頂住一陣。

同埋精神病醫生會識分真係撞鬼同幻覺，小弟就係試過去睇醫生。醫生轉介去催眠師，催眠師轉介去搵修女，三個修女要我跪晌聖母像前面搞一大輪嘢，屌，有撚用咩。

應該係人類幾百年後會知個個
多謝巴打！ 有緣再會

噢巴，如果有d 野想同先人講,可以點傳達比佢知

易經塔羅冇再印囉，唔出囉

用得

地盤佬都用倒，用緊陣除左問問題，用牌時候 keep住乜都唔好諗。唔關氣場事

月老係咪真係有用

你被審判時嘅思想唔會再諗呢樣嘢，你只會諗件事，例如我想投胎做港姐冠軍，咁你一定係投胎去靚女家庭，例子就係咁。

樓主快 d出現呀

痛

即係投胎去個靚女家庭之餘又要同時嗰個家庭同你有關係要報恩攞債嗰啲？

靈氣同靈性係唔一樣？

Btw 邪惡政府係紅色個個？定係有鷹個個？定戰鬥民族國家？

點解仲會痛？ 靈魂唔係已經離開左肉身？

見個咩時代既鬼？

有冇聽過靈性合約？

需要主動去記，但好多鬼都唔知原來佢得，所以都係講緊靈性覺醒嘅問題。好多都唔知佢識瞬間轉移，甚至有 d連陰界都唔識去，要超渡佢去。

多謝分享

佢犯賤同變態鍾意黎打支那 boss, 關我撚事咩。

你上一世係超級菜亞人黎

冇話特別驚你，就算要跟你可以離遠 d跟架嘛。

有冇方法拒絕被做愛？

仲有更戇鳩，打爆左自己個星球滅族都有

係
有

對住幅相點香，然後望住幅相講嘢

唔識佢

冇錯

靈氣係自然能量，靈性係個人思想

咁如果有外星靈體投胎 佢哋係咪會random投去一個家庭？咁佢哋第一次喺地球嘅生命係整定定係睇佢哋投完胎自己想點就點？

例如我一刀桶死，你心腦停左死埋，魂出左黎，但你肌肉仲有能量，落 d鹽那下佢會仲識跳，呢 d能量叫魄，同你個魂仲有連接。通常等24小時先完全冇晒魄。

我睇左篇佛教文章話如果果陣因為痛而發惡/ 怨會即刻入六道裡面既三惡：畜生餓鬼果啲

唉 係咪真？ 巴打
如果係 我即刻取消番個器官捐贈

魂就係主交感神經嘅能量，魄就係副交感神經嘅能量

頂，咪同隻鬼hehe

之前咪可以同隻女鬼

冇啊

巴打
養貓狗
收養流浪貓狗
或者遺棄寵物
會唔會影響福報？

做貓狗呢類動物今世係咪清理業障？
我如果樣得佢好好會唔會影響佢免佢今生受苦呢個業障？

好命既貓狗係咪根據前世福報？
或者做貓狗係咪前世做左咩衰嘢？

如果愛寵死了 佢自自然可以去投胎嗎？
定需要搵師父搞超度？

唉，唔好提

可惜唔係果位靚女鬼，唉~~唔好提

我唔想每隔三四個月俾鬼霸王硬上弓
幫下手啦

巴打被黑肥... 老強

絕大部份貓狗好係第一手靈魂黎，佢地鍾意做幾次貓狗，然後接觸倒人想做人。

我屋企有兩隻貓，一隻係第一手靈魂，冇前世。另一隻前世做蛇，見倒貓俾人愛，就好想試下俾人愛，就做貓。

我朋友隻貓就做左三次貓。

佢地個現世都冇失憶，唔同人唔記得前世

果位朋友係咪姓周，花名叫阿笛

巴打有無得防止朋友們偷睇我沖涼

巴打 讚自己靚仔/女
夜晚化妝照鏡係咪惹朋友黎？

鑰匙聲可唔可以趕走佢地？

其實佢地點揀人黎責
我又瘦又唔靚仔，點會揀中我

同埋唔係有法律唔准搞人嫁咩

請問可以點樣提高靈性？

我聽人講有一個方法
不過都聽下噢巴既意見先

我阿媽話，唔好屋企開傘，呢個講法真定假？

巴打點睇泰國佛教，佛牌（正牌，陰牌）？

巴打
我咒過人
仲成真埋
點補救
係咪會入惡道？即係餓鬼地獄果啲？
點算好？

如果知來源都還可以
但個人認為就可免則免

而家都有第一手靈魂。 姐係有靈魂會消失？
如果能量守恆。 靈魂係咩做

點先可以通到貓狗的靈

會唔會有鬼係完全唔知自己死左？

咪撚講啊
唔想知無興趣 咁入黎呢個post把撚啊？
講咗死老豆，唔講死老母

巴打可唔可以答，好想知

我有隻心愛既貓貓過左身，有無辦法知佢過得好唔好

我一時時會見到靈異野,不過一見就係神靈,有冇方法搞搞佢,成日會嚇親,有次無神神見到黑無常,真係嚇死人㗎大佬

有第一手靈魂，咁呀啲靈魂係邊度黎

第一次來地球嘅靈魂，又算唔算第一手靈魂

我集中精神就聽到好多怪聲,正唔正常?

咩黎？

例如呢？
怪聲有好多種（好似係）

噢門，有靈性代唔代表比人恰唔可以還拖

以前合埋眼集中精神一陣就聽到鋼琴聲/講經 一開眼就冇
鬼食泥聲都聽唔少

中出，你執倒啦

唔好問呢 d問題啦，我最多剩係識叫你搵符貼架咋

照鏡唔會特別惹佢
會吸引佢地望

師奶心態 好易奶野

咁自殺咪痛成24個鐘

一個人好驚一種動物，例如蛇，會唔會同前世經歷有關？

你係咪日日打 J打到面青眼腫？ 氣場會薄
你條 J好大條？ 瘦到冇營養？ 講野冇氣冇力？
法律管唔住黑惡鬼或同你有仇嘅有緣鬼。
同埋多數係佢用思想同你個腦連接，實際佢只係企晌床邊。

咪又係果 d 大愛呀 放低小我呀 感恩呀 原諒別人呀 果咁上下撚屌野囉

講到神威好誇張

試過見五雷大將軍,菩薩,黑無常

唔岩

形容下 黑無常剩係周星馳電影聽過

唔識，只見過有條友男廁屙尿，頸帶住一枝試管仔，裝住黃色水，氣場好黑，個人樣好惡，有個十歲左右嘅女仔騎膊馬。係咪講緊呢枝嘢？

同埋行街見倒有女人貼住個男人背隻咁走

救返佢咪得

帶帽,但係頂帽無寫啲人話個啲一見發財
我諗佢有十二呎高,白色長面
有時夜返屋企喺我隔離飄過

關於造物主嘅野，答唔倒你

係 好彩得一次咁大把

思想上同我地扑野？

Bro i know this feel,有時嘈到我想上去拍門屌尻上面，但又驚唔係佢地整 屌錯人

去學寵物傳心，九成學生都得。其實係你一出世就識嘅嘢黎，不過人越大雜念越多就做唔倒。同埋有 d人松果體荒廢左，突然用返呢 d能力會頭痛，習慣下就得。

skip咗我

唔知道而又高速死果 d。馬路專注緊打手機，俾車高速撞死。但佢仲過緊馬路行多幾步，不過手機唔見左，佢去搵，回望返轉頭，見倒自己死左，企左晌條屍上面。然後晌條馬路不停 loop 唔信自己死左，長期企。有十字車黎收走，都仲企晌度。我晌大陸睇住。

兩個人會見倒同一隻野，但有個見倒係實體，有個見倒係黑影。尋晚搵左朋友去試。

講左輪迴太多，唔講

貼個頭像正面上黎，有緣就答你

係未腳毛多
眉粗 d鬼無咁易埋身
同埋 係未男人堆 陽氣重 有好d

你不如晌呢方面發展，小弟見倒嘅黑無常係得一堆黑影，你勁過我呀，過黎幫手答問題。

我就黎打柒水果樓主

想問 係咪死後就會記得翻自己前幾世？

造物主嘅嘢我答唔倒

我係用我嘅語言理解，係第一次被製造出來嘅靈魂，咁岩俾我晌地球見倒

就快農歷新年
應該好多人要還神或準備拜神
可唔可以就以下廟宇嘅靈驗程度俾分？
1. 黃大仙
2. 車公廟
3. 觀音借庫
4. 攝太歲
5. 龍母求子/求姻緣
6. 文武廟
7. 天壇大佛

其實係咪成街d鬼多到人咁

我都係咁，乜野啫

你諗住還拖就已經唔夠靈性。應該要晌俾人恰之前避過或化解件事。

天耳通呀，不如去呢方面發展，幫手答問題。

想問下你如果單眼會唔會睇唔到

個輪廓就係咁，就係我話嘅巨型黑影帶先人走。give me five yeah!

唱得好聽真係會黎睇，聽完就走。唔會上身。我都想睇

你地就好啦，有尼方面的天份

巴打你發掘到幾個有潛質既人

唔一定，但要睇埋眉型

算係啦

基本上係囉

姐係 差佬
消防
地盤佬 係未無咁易撞到

岩岩呢個農七係

噢巴，想問一條問題，困擾左我一段時間。
我屋企人係好傳統既人（母親個代比較傳統），每個節日or屋企人生忌死忌都會一家人返鄉下拜佢地（喺屋企搞，再請佢地上黎，都搞得幾大，因為大家族），我個人黎講都係信袓先同埋過左身既屋企人真係會知同埋收到。但我有家人近期信左基督教，屋企人好反對將來女朋友或者老婆係基督教，話因為啲先人見到佢地會唔會定唔知係唔敢屋企。想問下係咪真係有衝突？

水果哥哥！！！

其實唔關職業事，有黑警朋友都見倒

咁係咪要比人打左邊面要比人打埋右邊咁on9

如果未夠十個星期已經落左 其實個b有靈魂未？自己藥流後一直都好驚

1999

細個屋企樓下死左個人 我就日日由窗口跟到佢出門口 大個啊媽先同我講返 之後帶左我去封眼 但依加有時夜晚返屋企都會feel到身邊有股好奇怪既力 但唔係跟住 係行過

屋企大時大節會喺屋企拜先人、爺爺個啲。
想問下，如果先人見到屋企入面有基督教既人，會唔會入唔到屋企，或者唔敢入屋企？
拜祖先同其他宗教有冇衝突?
希望冇1999

唔好啦
一見親真係嚇足幾日

黑白無常姐係牛頭馬面

咁五雷大將軍呢？

我路過問下點解決㗎咋,有問題問返其他巴打啦

你個額頭有冇凹痕？

陰牌，唔建議掂。

係咪即係靈魂有分性別，無得自己揀做男定女？
靈擺同塔羅原理係咪相似？

咁岩卡拉時間，真係唔肯定。我有個朋友條女，4星期墮胎冇靈跟，又有一個女性朋友，8星期墮胎都冇靈跟，仲有個同事，9星期都冇靈跟，你岩岩十星期，真係唔知。

其實十星期個肚有冇郁下踢下咁？

同埋，八卦下，你依家係咪共有三個人同住緊。

照入屋
冇衝突

習慣左佢啦，小弟都係，而且你冇病冇痛就得啦

其實十個星期係唔肯定的 我諗大約係十星期 無踢下踢下 我去醫院做手術前都係2cm到 自從過左件事有時夜晚訓著突然醒會不停諗 好辛苦

係 我 媽媽同爸爸 係咪有咩問題？

黑白無常唔係牛頭馬面

將軍唔知

感謝你

五雷大將軍類近護法
我真係慣唔到,有時講左屋企人有拜神個啲都唔信

噢巴，咁你點睇吸引力法則？點樣可以溫和咁用宇宙既力量幫自己達成願望？

巴打你信唔信算命（八字面手相）？

冇分性別，但會記住做生前係女人，所以死後係女鬼。下一世做男人，再死後會做男鬼。

曾經有鬼講故仔，係男鬼，佢話去審判時，佢話
想多 d性愛，咁藍白光人建議佢下世做女人，可以快 d有性愛，咁佢就照揀做女人。

靈擺唔同原理，反應唔同，靈擺係感知潛意識，例如問下條女鍾唔鍾意我，靈擺會晌你潛意識入面搵你見過果條女，再讀佢潛意識然後俾答案你。但如果你心裡有些微希望條女鍾意自己，靈擺一定會答 yes。

所以玩靈擺比玩塔羅難，最好識自然能量方法，自己得閒冇嘢做同佢叉電，等佢同你嘅潛意識要多 d連接，唔可以俾其他人摸。就算唔識能量野，用嘅時候最好有一定程度嘅清除雜念功力，平時最好有打坐練習經常清空思想。如果普通人玩靈擺，會唔識玩，唔準。

塔羅之前果講左

因為我用塔羅只見倒你有三個靈魂同時存在，咁你應該冇靈跟。

三世因果關係是否必然

如果今生辛苦命係咪因前世種下某種禍根

噢㖂兄 你答啊

噢巴，我有慢性病影響我一生既興趣，請問依個病會唔會注定好唔到
萬分感激

追到live
平時都有睇開new age野
我認知嘅神、鬼、人其實都係由一體分裂出黎嘅靈魂
人係唯一有物質肉身嘅靈魂
神同鬼分別係高層次同低層次嘅靈
靈魂完成左今世使命會返去一體度
下世想體驗咩生活就轉化為咩人

而唔同學說就用各自嘅terms去形容呢個system

噢巴請指點

開po既樓主消失左

多謝你 另外想問啲私隱啲既野 巴打方唔方便俾其他聯絡方法 line wechat email 都得

其實俾呀媽墮胎嘅靈魂會唔會係因爲佢要還債，要被罰，令佢投胎失敗？ 或者佢投胎時揀左想試下俾呀媽墮胎，做嬰靈？

我媽都落左2次仔，有人教我地拜山拜祖先時要買糖、燒嘢俾佢地⋯咁係咪唔好？佢又有無跟住我媽？

我家姐開舖頭，風水佬教佢每日煲飯同燒嘢俾野鬼，又要念經。我覺得好不安，似惹佢地。其實咁有無壞？

之前刨文見巴打話唔建議將骨灰放屋企，咁貓骨灰有影響嗎？ 如果我撒灰撒落泥土會對佢好嗎？

仲有我屋企有神位同門口有土地，其實我隻貓過咗身係咪都唔會返到黎

貓嘅靈魂又會存在幾耐？佢走咗三個月了，會唔會已經投咗胎？我只係想知佢好唔好，雖然我會掛住佢，但我唔想因為思念令佢走唔到 求噢巴解答

我信吸引力法則，但自身必需要自己厄自己，厄到自己都信以為真。吸引力法則包括排除負面思想，建立正面思想，然後許願，加上行動力。

例如去搵工。見極工都冇人請。

首先排除冇人請呢個心理，一 d都唔可以有，例如：唉，我咁柒，實唔會有人請架啦。千祈唔好諗，以後都唔好諗，keep 住。然後催眠自己，幻想出你已經返緊果份工嘅情景，越多 detail越好，做到你仆街，好辛苦，最好有埋果間公司嘅氣味，你嘅心情係做得好開心快樂興奮。然後向神靈許願，偉大嘅神呀，我要許願呀，將你頭先諗到好實在嘅畫面，變成一個球，傳上神嘅面前。然後行動力，你就係 keep住返呢份工開心嘅心態去見工。呢度所有步驟唔可以有一點負面思想。

好喇，仲有一個加強版，就係用水晶六芒星陣，要搵靈氣師開光，個水晶陣會有團靈壓打上天，普通人都可以摸得到。然後許願，將你個願一片片畫面射到呢團靈壓度，等佢射上天。

可以唔係，如果仇人肯睇化左，唔再報仇，因果就會斷

1. 係咪咁多世入面身邊伴侶都係會一樣
2. 投胎投入邊個父母到有得自己選擇？定其實只係隨機？

咁勤念佛經對化解仇人有冇用

有人話如果酒店房入面放左聖經係到，就唔好掂，唔可以打開
點解嘅？

既然前世果陣知有禍源，為何仲要繼續種落去？ 當初夠靈性思考，今世就唔會再辛苦。既然今世知因果，會否再種下禍根？

記得巴打話過佢地唔驚聖經，只係怕某一頁

我只係知食素對清除雜念時會容易 d。

搵第二 d人答啦，我唔識呀

呢度係見鬼你問我答

全宇宙係咪得一個天堂一個地獄？

去過間酒店擺左三本佛經
唔知係咪都同靈有關

多謝噢爸提點
我暫時仲係初生之贖，未吃苦頭，受苦既係我娘親

我想問鬼會唔會多事去保護好人
例如有意外會簡接令你行第二到

玩完一世就想返去一體，晌我認知中唔係咁，而係靈魂直接去下一世。

要玩多幾世，做埋守護靈，做埋外星人，乜都玩完玩飽之後，覺得唔再需要玩，就再返去一體度，我覺得係咁。
至於有冇一體，外星靈都答唔倒我，佢地仲未了解倒造物主係乜野黎，點解要造物同靈魂。

如果唔答得麻煩講聲

唔通你愛我？ 聽晚酒店等

有冇咩方法幫佢，從靈的層面上？

唔會係咁

果位人既說法係將嬰靈交俾祖照顧，咁冇得唔好架喇，咁應該好確定原本你媽有嬰跟。用塔羅見倒你媽有罪要繼續受苦，繼續做啦咁。

你家姐好似養緊鬼仔？

咁巴打你自己本身有無玩水晶？
我自己淨係覺得靚就買，無咩專業知識，你覺得水晶點幫到人？水晶同靈既關係係咩？

想問下帶佛珠係手可唔可以避邪，已開光
同埋係屋企放坐小型佛塔會唔會招惹倒鬼？

係西方係咪見唔到鬼？
西人見唔見到鬼？
中國人見唔見到西方鬼？
樓主有無見過其他國家既鬼？

噢洩巴打

都唔建議放，搵棵精神強壯嘅樹倒左佢。

貓靈好快離開陽間，十個月左右又投胎，期間會有一間建築物收留佢地，貓狗靈叫佢做學校。
除非你掛念佢掛到要供奉住佢。
唔會黎見你架喇，自己好好生活。

你可以代你娘親做善事，幫佢減罪，有 d罪可能要還幾世

由守護靈去做，唔係鬼

我係唔識

就黎1001，唔好skip我，而家骨灰放咗在家，想知對佢投胎有無影響

見到覆咗，自膠

果以結了，冇得返轉頭，有乜事又要晌靈度搞？ 有靈要搞搵師傅，我唔識

應該唔係養鬼仔，
本意係燒俾野鬼等佢地唔好搞搞震/積下德嗰類。

有
我揀水晶係要放上掌心，要感到有電有震，再睇佢切割同質素，通常金字塔型，六角柱型

水晶可做放大器幫人吸收自然能量，可做增幅器射出更強能量治療病人，可做容量暫存自然能量，可打通同天界連接進行許願，可令人提高頻率健康 d。

人喺瀕死嘅時候朦朦朧朧見到前面有白光的話應該向白光走定係調頭走先會返到陽間？

平安符係唔係只得一年有效期？
次次去旅行都俾鬼責，邊度求平安符比較有效？

冇宗教信仰又唔想擺地主，拜四角係咪已經夠做？

好

開光佛珠可以

佛塔唔識，我唔係法師

有用

聽倒

答左你又踢多腳

入伙燒一次就得。定係間大廈有好多鬼？ 直頭叫鬼集中一齊聽經，積德要積到咁全面？ 正常唔駛咁隆重。係咪仲有其他原因

留完言即刻睇到，係我心急
多謝巴打解答

我有d好奇，念佛經有冇幫助，係咪可以化解？

向白光走就死架喇，你自己諗。不過小弟晌死果陣走去白光，俾藍白光靈欄住，話我未夠鐘唔可以過去住。

一般寺廟求符一年效。
唔識。

我係咁做

可以，但請你去學一下，唔係乜經都念得，仲有回向，回向俾邊個，最好你個心境都有練習，盲讀係冇咁好力。有經令靈魂聚集，有經係打鬼。

老豆係師傅，有賣平安符

想問呢個app準唔準

噢巴有瀕死經驗？

個風水師話叫放食，念經就係供個泰佛，幫生意好啲

多謝噢巴解搭

黃大仙嘅符過左一年後應該點處理？掉左佢

與其頹住咁過生活，不如積極啲咁諗，今世做多啲好事，下世可以舒服啲

巴打我想知我自己係咪有些少能力定係精神病ff過盛
雖然你分享既野啟發到我令到我所感覺同直覺講通咗，不過都想問下你意見

背景：
阿媽聲稱易撞到野，但我未試過同佢同步feel到
我出世屋企人中六合彩三獎
我BB個陣阿婆已經去咗，試過對住空氣玩同笑，嚇到我阿媽抱走
試過隨離大廈火災屋企人未知我就係度喊(仲係BB)，係屋企人發現我喊先發覺隔離大火即走
有一齊住既親戚兩三歲病死

大個咗少少成日覺得屋企有野
(冇去諗/嘗試溝通，正如你所講，好多人都當佢地係負面野，同埋兩位過身個陣太細我冇記憶，唔會覺得係有血緣關係)
大大少少既鬼係感覺/見過d，但唔似你地見到有唔同顏色

最猛試過兩獲，順便分享下：
1.搬過第二個住既地方搭𨋢，閉路電視有個著到成個露體狂feel既大衣大帽揸住個喼，好奇怪既筆直狀態企係度，一啲小動作都冇，係停車場層開左門之後又唔出又唔關門，係就快關門既時候feel到有野係𨋢既轉角位(對住大街)，我轉一轉出去又唔見有野，一入返嚟部𨋢乜都冇嚇到我諗左陣先入去

2.去長洲campsite近東堤，成班人係樓下營屋與山邊欄嘅窄巷玩/吹水，突然見到有一個男人拖住一個細路黑影係巷既左邊盡頭，當時不以為然，後尾過左陣再望下右邊發現佢地今次係右邊盡頭，但係右邊係死路嚟，要過去要經過我地，唔知點解當時仲未知見到朋友仔
後尾有人話我知有兩個人都見到野，面都青哂，嚇到唔敢講。我地準備返上去個陣，突然間有個frd企咗係營屋門口(好近窄巷)，勁貼玻璃但係完全唔郁好似撞邪咁，同時嚇親其他人。我都覺得好奇怪但想打破個驚既感覺就衝左去開門，叫左佢兩聲先識反應。
時機仲要啱啱好，有其他frd發現唔見咗其中一條友我地返上去搵既時候途經一個涼亭，又見到個黑影伏低，我仲走埋去望
後尾帶d年齡比較細既人返房，另外有d人去搵人。我地一直安撫下d細既但其實開始驚仲要佢地訓咗之後我地自己係度傾等自己冇咁驚，但講講下去到個keyword：例如朋友仔，講到個仔字未講完，一個水平線full既垃圾桶跌左個罐出嚟，嚇到我地呆左，雖然我執返。我地幾個祈禱之後諗住傾偈等天光，傾傾下又係窗口見到個金色物體墮下
最後發現原來條友係另一間房訓著唔知點解反鎖，咁啱係出去搵人個班人間房

-------------
點解仲會想問自己係咪有些少咩能力呢
因為我細個感覺既就係類似你講既reiki
細個阿媽都教我驚就更加會比鬼知，要夠正氣唔驚先得
所以我一驚就會自行壯膽(唔識解釋，但好似發放正能量正氣咁)
久而久之都覺得身體有股氣可以調節
利申唔係火影迷先，個陣係未有，而且冇太多呢方面concept
大大下突然間有種訊息，同你講左右手吸收發放能量既concept差唔多，但左右手相反，右手先係好既治療既感覺，左手係唔好既破壞性既。
而且細細個到大個都間唔時閃過一d畫面係腦海，基本上每一次都中，包括cctvb劇情，六合彩，相對特別少少既事例如小學闖禍，不過每次閃完都唔係太記得，係發生當刻就覺得好似時空跳躍既感覺。

到大個講過比朋友知，試過類似強行讀取訊息，唯一得一單叫中咗，不過都唔算準。後尾覺得個訊息方位(？)唔肯比我讀取，感覺有殺機就冇再咁做過，亦好似睇唔到。

因為小學係佛教信過佛，後尾中學係基督教有返下教會就信左基督教以前好有感覺
但高中愈來愈忙少返左，上到大專同時發生好多事令到個人有臨近情緒病，之後就一d野都感覺唔到。
係最近畢業+失業多左休息，個人都開朗返就feel返多少少。

因為近兩三年先睇過松果體呢樣野，所以之前都對自己用氣/閃畫面好有懷疑，係你講既野先貫通解釋到(包括我覺得耶穌同其他眾神係冇衝突)

但始終我冇實質證據，又冇咩作為過，又見唔到咁多顏色既影冇乜太多能力，近年個人又多雜念咗，所以想請教下你，以你經驗/占唔占到我既能力係真定有幻覺

打咗好長希望你會幫下我

唔係呀，我果位識紫微斗數的朋友係姓林。

咁簡單
雖然我成日坐係度諗野都會頭痛
要唸經止痛

又就1001了

帶天鐵點睇噢門，thx!!!!

邊度有得賣？
有效期係咪一年？
幾錢個？

就快1001啦

我又係識個絲打叫阿笛 佢又係識紫微斗數
佢仲幫我睇過掌 話我同靈異/守護靈有緣

btw 想問呢d咁嘅緣分 係咪可以係掌紋到睇得出？

10011